msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"Project-Id-Version: Awesome Support Core\n"
"Language: zh-CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: awesome-support.php:230 awesome-support.php:241
#: includes/admin/functions-notices.php:131
#: includes/class-remote-notification-client.php:128
#: includes/class-remote-notification-client.php:139
msgid "Cheatin&#8217; huh?"
msgstr "开玩笑，呵？"

#: includes/admin/class-admin-help.php:151
#: includes/admin/settings/settings-products-management.php:39
msgid "Multiple Products"
msgstr "多个产品"

#: includes/admin/class-admin-help.php:152
msgid "<h2>Multiple Products</h2><p>The plugin can handle single product and multiple products support. If you do need to provide support for multiple products it is very important that you do NOT use a custom field or taxonomy and use the &laquo;Multiple Products&raquo; option instead.</p><p>The reason why it is so important is that many addons for Awesome Support are using the built-in products management system to work properly.</p>"
msgstr "<h2>多个产品</h2><p>该插件支持处理单个产品或多个产品。 If you do need to provide support for multiple products it is very important that you do NOT use a custom field or taxonomy and use the &laquo;Multiple Products&raquo; option instead.</p><p>The reason why it is so important is that many addons for Awesome Support are using the built-in products management system to work properly.</p>"

#: includes/admin/class-admin-help.php:65
#: includes/admin/settings/settings-general.php:24
msgid "Default Assignee"
msgstr "默认处理人"

#: includes/admin/class-admin-help.php:68
msgid "<h2>Default Assignee</h2><p>Even though the plugin will try to assign new tickets to the less busy agent, we need to know who to assign to in case we can't find a perfect fit for the new tickets.</p>"
msgstr ""

#: includes/admin/class-admin-help.php:94
#: includes/admin/settings/settings-registration.php:25
msgid "Allow Registrations"
msgstr "允许注册"

#: includes/admin/class-admin-help.php:95
msgid "<h2>Allow Registrations</h2><p>You WordPress site can be set to accept new registrations or not. By default, it doesn't. However, with closed registrations, this plugin becomes useless. This is why we added a separate setting to allow registrations. Users registering through Awesome Support will be given a specific role (<code>Support User</code>) with very limited privileges.</p><p>If you allow registrations through the plugin but not through WordPress, users will only be able to register through our registration form.</p>"
msgstr "<h2>允许注册</h2><p>你的WordPress站点可以设置为允许或不允许注册。默认情况下，它是不允许的。但是，关闭注册后，这个插件就没有多大用处了。这就是为什么我们添加了一个单独的设置来允许注册。用户通过 Awesome Support 注册将被分配一个特殊的角色 (<code>Support User</code>) 拥有很小的权限。</p><p>If you allow registrations through the plugin but not through WordPress, users will only be able to register through our registration form.</p>"

#: includes/admin/class-admin-help.php:115
#: includes/admin/class-admin-help.php:187
#: includes/admin/tinymce/langs/wpas_editor_langs.php:16
#: includes/custom-fields/functions-custom-fields.php:349
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: includes/admin/class-admin-help.php:115
#: includes/admin/class-admin-help.php:187
#: includes/admin/tinymce/langs/wpas_editor_langs.php:17
#: themes/default/submission-pre-440.php:67 themes/default/submission.php:74
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: includes/admin/class-admin-help.php:108
msgid "General Settings"
msgstr "一般设置"

#: includes/admin/class-admin-help.php:128
#: includes/admin/class-admin-help.php:205
msgid "Email Template Tags"
msgstr "邮件模板标签"

#: includes/admin/class-admin-help.php:206
msgid "<p>When setting up your e-mails templates, you can use a certain number of template tags allowing you to dynamically add ticket-related information at the moment the e-mail is sent. Here is the list of available tags:</p>%s"
msgstr "<p>设置电子邮件模板时，您可以使用一定数量的模板标签，以便在发送电子邮件时动态添加与工单相关的信息。以下是可用作标签的列表:</p>%s"

#: includes/admin/class-admin-help.php:228
msgid "Custom Login Page"
msgstr "自定义登录页面"

#: includes/admin/class-admin-help.php:137
msgid "<h2>Multiple Products</h2><p>This can be a dangerous setting. It is here to allow advanced users to create their own login / registration page. If you don't like our login form, you can replace it by your own.</p><p>To do so, create a new page containing the form (either with the use of a shortcode or a page template), then set this newly created page as the \"Custom Login / Registration Page\" in the setting below.</p><p><strong>Beware</strong>, setting a wrong page as the custom login page can either show a blank page or create an infinite loop.</p>"
msgstr ""

#: includes/admin/metaboxes/stakeholders.php:82
#: includes/functions-post.php:1310
msgid "Support Staff"
msgstr "客服"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:272
msgid "Activity"
msgstr "动态"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:605
#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:1157
msgid "Awaiting Support Reply"
msgstr "待回复"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:611
#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:1158
msgid "Old"
msgstr "旧"

#: includes/admin/class-admin-titan.php:90 includes/admin/functions-misc.php:28
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: includes/admin/class-admin-titan.php:91
msgid "Awesome Support Settings"
msgstr "Awesome Support设置"

#: includes/admin/class-admin-user.php:71
msgid "Awesome Support Preferences"
msgstr "Awesome Support Preferences"

#: includes/admin/class-admin-user.php:175
#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:42
#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:153
#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:214
#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:171
#: includes/admin/views/system-status.php:137
#: includes/admin/views/system-tools.php:235
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: includes/admin/class-admin-user.php:176
msgid "Stay on screen"
msgstr "停留在当前页面"

#: includes/admin/class-admin-user.php:177
#: includes/admin/metaboxes/replies-form.php:123
msgid "Back to list"
msgstr "返回列表"

#: includes/admin/class-admin-user.php:178
msgid "Always ask"
msgstr "总是询问"

#: includes/admin/class-admin-user.php:180
msgid "Where do you want to go after replying to a ticket?"
msgstr "回复一个工单后你要访问哪里？"

#: includes/admin/class-admin-user.php:206
msgid "Can Be Assigned"
msgstr "可以被重新分配"

#: includes/admin/class-admin-user.php:209
#: includes/admin/class-admin-user.php:236
#: includes/admin/views/system-status.php:31
#: includes/admin/views/system-status.php:39
#: includes/admin/views/system-status.php:183
#: includes/admin/views/system-status.php:315
#: includes/admin/views/system-status.php:316
#: includes/admin/views/system-status.php:317
#: includes/admin/views/system-status.php:318
#: includes/admin/views/system-status.php:422
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: includes/admin/class-admin-user.php:210
msgid "Can the system assign new tickets to this user?"
msgstr "系统可以分配新工单给这个用户吗？"

#: includes/admin/class-admin-user.php:384
msgid "Auto-Assign"
msgstr "自动分配"

#: includes/scripts.php:186
msgid "Are you sure you want to delete this reply?"
msgstr "你确定想删除该条回复？"

#: includes/scripts.php:187
msgid "No instance of TinyMCE found. Please use wp_editor on this page at least once: http://codex.wordpress.org/Function_Reference/wp_editor"
msgstr "未发现TinyMCE实例，请至少在这个页面上使用wp_编辑器一次： http://codex.wordpress.org/Function_Reference/wp_editor "

#: includes/scripts.php:188
msgid "You can't submit an empty reply"
msgstr "不能提交空白回复"

#: includes/admin/class-as-admin-setup-wizard.php:327
#: includes/admin/gutenberg/blocks/my-tickets/my-tickets-block.js:26
#: includes/install.php:252 includes/install.php:253
#: themes/default/partials/ticket-navigation.php:2
msgid "My Tickets"
msgstr "我的工单"

#: includes/admin/class-as-admin-setup-wizard.php:283
#: includes/admin/gutenberg/blocks/submit-ticket/submit-ticket-block.js:26
#: includes/install.php:272 includes/install.php:273
msgid "Submit Ticket"
msgstr "提交工单"

#: includes/admin/functions-list-table.php:149
#: includes/admin/metaboxes/details.php:95
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:1116
#: includes/admin/functions-list-table.php:151
#: includes/admin/metaboxes/details.php:93
#: includes/admin/metaboxes/user-profile.php:105
#: includes/admin/views/system-status.php:129
#: includes/functions-general.php:387 includes/functions-templating.php:1019
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: includes/admin/functions-misc.php:66
msgid "The ticket #%s has been (re)opened."
msgstr "工单 %s 已重新打开。"

#: includes/admin/functions-misc.php:74
msgid "The ticket #%s has been closed."
msgstr "工单 %s 已关闭。"

#: includes/install.php:335
msgid "Will you be supporting multiple products on this support site? You can activate multi-products support now. <small>(This setting can be modified later)</small>"
msgstr "您将在这个支持网站获得多个产品支持？ 是的现在就激活多个产品支持. <small> (这个设置后续可以修改 ) </small> "

#: includes/install.php:339
msgid "Single Product"
msgstr "单个产品"

#: includes/admin/functions-post.php:92 includes/functions-post.php:1428
msgid "Ticket state changed to %s"
msgstr "工单状态更改为 %s"

#: includes/admin/functions-menu.php:24
msgid "Debugging Tools"
msgstr "调试工具"

#: includes/admin/functions-menu.php:24
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: includes/admin/functions-menu.php:25
msgid "Awesome Support Addons"
msgstr "Awesome Support小工具"

#: includes/admin/functions-menu.php:25
msgid "Addons"
msgstr "插件"

#: includes/admin/functions-menu.php:30
msgid "About Awesome Support"
msgstr "关于Awesome Support"

#: includes/admin/functions-menu.php:30
msgid "About"
msgstr "关于"

#: includes/admin/metaboxes/ticket-main-tabs.php:27
msgid "Ticket"
msgstr "工单"

#: includes/admin/functions-metaboxes.php:47
msgid "Ticket Replies"
msgstr "工单回复"

#: includes/admin/class-admin.php:896
msgid "Details"
msgstr "内容"

#: includes/admin/class-admin.php:899
msgid "Stakeholders"
msgstr "利益相关者"

#: includes/admin/metaboxes/custom-fields.php:19
#: includes/admin/metaboxes/ticket-main-tabs.php:30
#: includes/admin/settings/settings-fields.php:148
msgid "Custom Fields"
msgstr "自定义字段"

#: includes/admin/class-admin.php:938
msgid "An error occurred while registering this metabox. Please contact the support."
msgstr "注册这个metabox时出现一个错误，请联系支持人员。"

#: includes/admin/class-admin.php:944
msgid "An error occured while loading this metabox. Please contact the support."
msgstr "加载这个metabox时出现一个错误，请联系支持人员"

#: includes/admin/metaboxes/details.php:47
msgid "Ticket status:"
msgstr "票据状态"

#: includes/admin/metaboxes/details.php:55
msgid "Opened:"
msgstr "开启的"

#: includes/admin/metaboxes/details.php:61
#: includes/admin/metaboxes/replies-history.php:33
#: includes/admin/metaboxes/replies-published.php:47
#: themes/default/details.php:55 themes/default/partials/ticket-origin.php:55
msgid "%s ago"
msgstr "%s 前"

#: includes/admin/metaboxes/details.php:57
msgid "Current state:"
msgstr "当前状态"

#: includes/admin/metaboxes/details.php:91
msgid "Re-open"
msgstr "重新开启"

#: includes/admin/metaboxes/details.php:106
msgid "Updating"
msgstr "正在更新"

#: includes/admin/metaboxes/details.php:107
msgid "Update Ticket"
msgstr "更新工单"

#: includes/admin/metaboxes/details.php:110
msgid "Creating"
msgstr "创建"

#: includes/admin/metaboxes/details.php:111
msgid "Open Ticket"
msgstr "开启工单"

#: includes/admin/metaboxes/replies-form.php:27
#: includes/admin/metaboxes/replies-form.php:110
#: includes/admin/metaboxes/replies-form.php:117
#: includes/admin/metaboxes/replies-form.php:128
#: includes/functions-templating.php:475
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: includes/admin/metaboxes/replies-form.php:122
msgid "After Replying"
msgstr "回复后"

#: includes/admin/metaboxes/replies-form.php:124
msgid "Stay on ticket screen"
msgstr "停留在工单界面"

#: includes/admin/metaboxes/replies-form.php:135
msgid "Reply & Close"
msgstr "回复后关闭"

#: includes/admin/metaboxes/replies-published.php:40
msgid "Unread"
msgstr "未读"

#: includes/admin/metaboxes/replies-trashed.php:16
msgid "This reply has been deleted by %s <em class=\"wpas-time\">%s ago.</em>"
msgstr "该回复已被 %s 删除于 <em class=\"wpas-time\">%s 前。</em>"

#: includes/admin/metaboxes/replies.php:20
msgid "Create Ticket"
msgstr "创建工单"

#: includes/admin/metaboxes/replies.php:21
msgid "Please save this ticket to reveal all options."
msgstr "请保存这个工单来显示所有选项。"

#: includes/admin/metaboxes/replies.php:63
#: includes/admin/views/print-ticket.php:83
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: includes/admin/metaboxes/replies.php:126
msgid "Save changes"
msgstr "保存更改"

#: includes/admin/metaboxes/message.php:60
#: includes/admin/metaboxes/replies.php:127 includes/scripts.php:201
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: includes/admin/metaboxes/replies.php:163
msgid "Sorry, you don't have sufficient permissions to reply to tickets."
msgstr "抱歉，你没有权限回复这个工单。"

#: includes/admin/metaboxes/replies.php:171
msgid "Ticket is closed"
msgstr "工单已关闭"

#: includes/admin/metaboxes/replies.php:172
msgid "This ticket has been closed. If you want to write a new reply to this ticket, you need to <a href=\"%s\">re-open it first</a>."
msgstr "该工单已被关闭。如果你要回复这个工单，你必须 <a href=\"%s\">重新开启它</a>。"

#: includes/admin/metaboxes/stakeholders.php:31
msgid "User was deleted"
msgstr "用户已经被删除"

#: includes/admin/metaboxes/stakeholders.php:59
msgid "Ticket Creator"
msgstr "工单创建人"

#: includes/admin/metaboxes/stakeholders.php:78
msgid "This ticket has been raised by the user hereinabove."
msgstr "这票是从显示这个人"

#: includes/admin/metaboxes/stakeholders.php:99
msgid "The above agent is currently responsible for this ticket."
msgstr "以上代理当前负责这个票据"

#: includes/admin/metaboxes/stakeholders.php:103
msgid "CCs"
msgstr "CCs"

#: includes/admin/metaboxes/stakeholders.php:105
msgid "If you want to send a copy of the e-mails to another person, add the address(es) separated by a comma."
msgstr "如果你想要发送该邮件副本给另外一人，请用逗号隔开并添加新地址。"

#: includes/admin/settings/functions-settings.php:13
msgid "None"
msgstr "无"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:13
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:16
msgid "Custom Login / Registration Page"
msgstr "自定义登录/注册页面"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:19
msgid "Only use this option if you know how to create your own registration page, otherwise you might create an infinite redirect. If you need help on creating a registration page you should <a href=\"%s\" target=\"_blank\">start by reading this guide</a>."
msgstr "如果你知道如何创建自己的注册页面，你才使用这个选项，否则，可能会导致无限循环。如果你需要帮助来创建注册页面，请<a href=\"%s\" target=\"_blank\">阅读这个指南</a>。"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:24
msgid "Admins See All"
msgstr "管理员查看所有"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:27
msgid "Administrators can see all tickets in the tickets list. If unchecked admins will only see tickets assigned to them."
msgstr "管理员可以查看工单列表中的所有工单。如果没有选中该选项，管理员只能查看分配给他们的工单。"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:31
msgid "Agent See All"
msgstr "客服查看所有"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:34
msgid "Agents can see all tickets in the tickets list. If unchecked agents will only see tickets assigned to them."
msgstr "客服可以查看工单列表中的所有工单。如果没有选中这个选项，客服只能查看分配给他们的工单。"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:225
msgid "Danger Zone"
msgstr "危险区"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:229
msgid "Delete Data"
msgstr "删除数据"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:233
msgid "Delete ALL plugin data on uninstall? This cannot be undone."
msgstr "在删除插件时删除所有插件数据？该操作无法撤销"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:17
msgid "General"
msgstr "常规"

#: includes/admin/settings/settings-products-management.php:42
msgid "If you need to provide support for multiple products, please enable this option. You will then be able to add your products."
msgstr "如果你需要为多个分类提供支持，请启用这个选项。然后你就可以添加自己的分类。"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:27
msgid "Who to assign tickets to in the case that auto-assignment wouldn&#039;t work. This does NOT mean that all tickets will be assigned to this user. This is a fallback option. To enable/disable auto assignment for an agent, please do so in the user profile settings."
msgstr "在自动分配不起作用的情况下，将工单分配给谁。 这仅仅一个后备选项，并不意味着所有工单都将分配给该用户。请在用户配置文件设置中启用/禁用代理的自动分配功能。"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:28
msgid "Allow users to register on the support page. This setting can be enabled even though the WordPress setting is disabled. Currently, registrations are %s by WordPress."
msgstr "允许用户在支持页面注册，这个设置可以启用，即便博客系统设置被禁用。当前，注册是%s 由博客系统完成"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:31
msgid "Allow registrations"
msgstr "允许注册"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:32
msgid "Disallow registrations"
msgstr "驳回注册"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:33
msgid "Disallow registrations without notice (just show the login form)"
msgstr "不另行通知驳回注册（仅显示登录格式）"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:39
msgid "Replies Order"
msgstr "回复订单"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:42
msgid "In which order should the replies be displayed (for both client and admin side)?"
msgstr "以哪种顺序排列回复（对于客户端和管理员端）？"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:43
msgid "Old to New"
msgstr "从旧到新"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:43
msgid "New to Old"
msgstr "从新到旧"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:47
msgid "Replies Per Page"
msgstr "每页回复数"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:51
msgid "How many replies should be displayed per page on a ticket details screen?"
msgstr "在工单详细信息界面上每页应显示多少回复？"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:66
msgid "Hide Closed"
msgstr "隐藏关闭"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:65
msgid "Only show open tickets when clicking the \"All Tickets\" link."
msgstr "当勾选\"所有票据\" 链接时仅显示开放票据"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:61
msgid "Show Count"
msgstr "显示计数"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:64
msgid "Display the number of open tickets in the admin menu."
msgstr "在管理菜单中显示打开的工单数量。"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:68
msgid "Old Tickets"
msgstr "旧工单"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:72
msgid "After how many days should a ticket be considered &laquo;old&raquo;?"
msgstr "多少天后的工单可以被认为是&laquo;旧&raquo;工单？"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:142
msgid "Plugin Pages"
msgstr "插件页"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:147
msgid "Ticket Submission"
msgstr "提交工单"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:151
msgid "The page used for ticket submission. This page should contain the shortcode %s"
msgstr "这个页面用于票据提交，这个页面应该包含短代码 %s "

#: includes/admin/settings/settings-general.php:156
msgid "Tickets List"
msgstr "票据单"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:160
msgid "The page that will list all tickets for a client. This page should contain the shortcode %s"
msgstr "这个页面将会为客户罗列所有票据，该页面应当包含短代码 %s "

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:222
msgid "Terms & Conditions"
msgstr "条款和条件"

#: includes/admin/settings/settings-moderated-registration.php:82
#: includes/admin/settings/settings-moderated-registration.php:109
#: includes/admin/settings/settings-moderated-registration.php:138
#: includes/admin/settings/settings-moderated-registration.php:167
#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:98
#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:123
#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:148
#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:173
#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:204
#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:229
#: includes/admin/settings/settings-registration.php:226
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:230
msgid "Terms & conditions are not mandatory. If you add terms, a mandatory checkbox will be added in the registration form. Users won't be able to register if they don't accept your terms"
msgstr "条款和条件不是强制性的。 如果您添加条款，则会在注册表单中添加必填复选框。 如果用户不接受您的条款，他们将无法注册"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:171
msgid "Credit"
msgstr "信用"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:175
msgid "Show Credit"
msgstr "显示信用"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:178
msgid "Do you like this plugin? Please help us spread the word by displaying a credit link at the bottom of your ticket submission page."
msgstr "您喜欢这个插件吗? 请通过在工单提交页面底部显示链接来帮助我们宣传。"

#: includes/admin/settings/settings-licenses.php:32
msgid "Licenses"
msgstr "许可证"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:14
msgid "E-Mails"
msgstr "邮件"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:18
msgid "For more information about the template tags that can be used in e-mail templates please click the &laquo;Help&raquo; button in the top right hand corner of this screen."
msgstr "有关可在电子邮件模板中使用的模板标记的详细信息, 请点击此屏幕右上角的 & laquo; help; 按钮。"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:61
msgid "Sender Name"
msgstr "发件人名称"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:67
msgid "Sender E-Mail"
msgstr "发件人电子邮件"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:73
msgid "Reply-To E-Mail"
msgstr "回复到电子邮件"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:80
msgid "Submission Confirmation"
msgstr "提交确认"

#: includes/admin/class-admin-user.php:148
#: includes/admin/settings/settings-moderated-registration.php:67
#: includes/admin/settings/settings-moderated-registration.php:94
#: includes/admin/settings/settings-moderated-registration.php:123
#: includes/admin/settings/settings-moderated-registration.php:152
#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:85
#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:110
#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:135
#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:160
#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:191
#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:216
#: includes/file-uploader/settings-file-upload.php:50
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:89
#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:114
#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:139
#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:164
#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:195
#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:220
msgid "Do you want to activate this e-mail template?"
msgstr "你想要激活此邮件模板?"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:991
#: includes/admin/settings/settings-moderated-registration.php:75
#: includes/admin/settings/settings-moderated-registration.php:102
#: includes/admin/settings/settings-moderated-registration.php:131
#: includes/admin/settings/settings-moderated-registration.php:160
#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:92
#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:117
#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:142
#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:167
#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:198
#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:223
#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:85
#: includes/gdpr-integration/tab-content/gdpr-delete-existing-data.php:32
#: themes/default/submission-pre-440.php:38 themes/default/submission.php:54
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:95
msgid "Request received: {ticket_title}"
msgstr "收到的请求: {ticket_title}"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:105
msgid "New Assignment"
msgstr "新的作业"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:120
msgid "Ticket #{ticket_id} assigned"
msgstr "工单#{ticket_id}分配"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:130
msgid "New Reply from Agent"
msgstr "代理的新答复"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:145
msgid "New reply to: {ticket_title}"
msgstr "新回复: {工单标题}"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:155
msgid "New Reply from Client"
msgstr "客户的新答复"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:170
msgid "Ticket #{ticket_id}"
msgstr "工单#{ticket_id}"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:180
msgid "Ticket Will Be Closed"
msgstr "工单将会关闭"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:164
msgid "Ticket Closed"
msgstr "票据已关闭"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:201
#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:226
msgid "Request closed: {ticket_title}"
msgstr "请求已关闭: {ticket_title}"

#: includes/admin/settings/settings-style.php:13
msgid "Style"
msgstr "样式"

#: includes/admin/settings/settings-style.php:16
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: includes/admin/settings/settings-style.php:19
msgid "Which theme to use for the front-end."
msgstr "前端主题."

#: includes/admin/settings/settings-style.php:24
msgid "Theme Stylesheet"
msgstr "主题样式表"

#: includes/admin/settings/settings-style.php:27
msgid "Load the theme stylesheet. Don't uncheck if you don't know what this means"
msgstr "加载主题样式表。 如果您不知道这意味着什么，请不要取消选中"

#: includes/admin/settings/settings-style.php:31
msgid "Use editor in front-end"
msgstr "在前端使用编辑器"

#: includes/admin/settings/settings-style.php:34
msgid "Show a editor editor for the ticket description when user submits a ticket."
msgstr "当用户提交票据时，请在票据描述上显示编辑器"

#: includes/admin/settings/settings-style.php:38
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#: includes/admin/settings/settings-style.php:42
msgid "Open Status"
msgstr "打开状态"

#: includes/admin/settings/settings-style.php:48
msgid "Closed Status"
msgstr "关闭状态"

#: includes/admin/settings/settings-style.php:54
msgid "Old Status"
msgstr "旧状态"

#: includes/admin/settings/settings-style.php:60
msgid "Awaiting Reply"
msgstr "等待回复"

#: includes/admin/views/status.php:4
msgid "System Status"
msgstr "系统状态"

#: includes/admin/views/status.php:5
msgid "Cleanup"
msgstr "清除"

#: includes/admin/views/system-tools.php:35
msgid "Tickets metas were cleared"
msgstr "工单metas被清除"

#: includes/admin/views/system-tools.php:39
msgid "Agents metas were cleared"
msgstr "代理metas被清除"

#: includes/admin/views/system-tools.php:43
msgid "All custom taxonomies terms were cleared"
msgstr "所有自定义条款被清除"

#: includes/admin/views/system-tools.php:47
msgid "All products have been re-synchronized"
msgstr "所有分类已被重新同步"

#: includes/admin/views/system-tools.php:51
msgid "All products have been deleted"
msgstr "所有分类已被删除 "

#: includes/admin/views/system-tools.php:117
msgid "These tool are intended for advanced users or for use on the support staff request. Be aware that some of these tools can definitively erase data."
msgstr "这些工具是供高级用户使用或是支持人员要求而使用的，请清楚其中的某些工具是可以擦除数据的。"

#: includes/admin/views/system-tools.php:127
msgid "Tickets Metas"
msgstr "票据搜索"

#: includes/admin/views/system-logs.php:369
#: includes/admin/views/system-tools.php:129
#: includes/admin/views/system-tools.php:136
#: includes/admin/views/system-tools.php:143
#: includes/admin/views/system-tools.php:150
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: includes/admin/views/system-tools.php:130
msgid "Clear all transients for all tickets."
msgstr "清除所有票据的全部瞬变。"

#: includes/admin/views/system-tools.php:134
msgid "Agents Metas"
msgstr "客服元信息"

#: includes/admin/views/system-tools.php:137
msgid "Clear all agents metas."
msgstr "清除所有的代理搜索"

#: includes/admin/views/system-tools.php:141
msgid "Custom Taxonomies"
msgstr "自定义分类"

#: includes/admin/views/system-tools.php:144
msgid "Clear all terms from all custom taxonomies."
msgstr "清除所有自定义分类条款"

#: includes/class-member-agent.php:55
msgid "The user with ID %d does not exist"
msgstr "id 为 %d 的用户不存在."

#: includes/class-member-agent.php:59
msgid "The user exists but is not a support agent"
msgstr "该用户存在，但并非为支持代理"

#: includes/functions-post.php:169
msgid "The authenticity of your submission could not be validated. If this ticket is legitimate please try submitting again."
msgstr "您提交内容的真实性无法验证，如果该票据是合法的，请再试一次。"

#: includes/functions-post.php:190
msgid "The ticket couldn't be submitted for an unknown reason."
msgstr "该票据由于未知原因，无法提交"

#: includes/functions-post.php:674
msgid "Something went wrong. We couldn&#039;t identify your ticket. Please try again."
msgstr "发生了某些错误，我们无法&#039;t识别你的票据，请再试一次。"

#: includes/functions-post.php:699
msgid "The ticket was successfully closed"
msgstr "票据已成功删除"

#: includes/functions-post.php:708
msgid "Your reply could not be submitted for an unknown reason."
msgstr "由于未知原因，你的回复无法提交。"

#: includes/functions-post.php:714
msgid "Thanks for your reply. The ticket is now closed."
msgstr "谢谢你的回复。现在工单已经关闭了。"

#: includes/functions-post.php:716
msgid "Your reply has been submitted. Your agent will reply ASAP."
msgstr "你的回复已提交，你的代理将会尽快回复你。"

#: includes/functions-post.php:1582
msgid "You are not allowed to re-open this ticket"
msgstr "您不能重新打开此工单"

#: includes/functions-post.php:1590
msgid "The ticket has been successfully re-opened."
msgstr "工单已成功重新开启。"

#: includes/install.php:158
msgid "Support Supervisor"
msgstr "支持主管"

#: includes/install.php:159
msgid "Support Manager"
msgstr "支持经理"

#: includes/install.php:160
msgid "Support Agent"
msgstr "支持代理"

#: includes/install.php:161
msgid "Support User"
msgstr "支持用户"

#: includes/scripts.php:402
msgid "The following file(s) are too big to be uploaded:"
msgstr "以下文件太大无法上传"

#: includes/scripts.php:403
msgid "The maximum file size allowed for one file is %d MB"
msgstr "最大上传文件为%d MB"

#: includes/functions-templating.php:1295
msgid "I accept the %sterms and conditions%s"
msgstr "我接受%条款和%条件"

#: includes/functions-admin-bar.php:60
msgid "Open tickets assigned to you"
msgstr "打开分配给你的票据"

#: includes/functions-user.php:1209
msgid "Did you mean %s"
msgstr "你是指 %s ? "

#: includes/class-email-notifications.php:67
msgid "The post ID provided does not match any of the plugin post types"
msgstr "所提供的帖子编号并不符合该插件的帖子编号类型。"

#: includes/class-email-notifications.php:310
msgid "Converts into ticket ID"
msgstr "转换成票据编号"

#: includes/class-email-notifications.php:314
#: includes/class-user-email-notification.php:275
msgid "Converts into website name"
msgstr "转换成网站名"

#: includes/class-email-notifications.php:295
msgid "Converts into agent name"
msgstr "转换成代理名"

#: includes/class-email-notifications.php:330
msgid "Converts into agent e-mail address"
msgstr "转换成代理邮件地址"

#: includes/class-email-notifications.php:303
msgid "Converts into client name"
msgstr "转换成客户名"

#: includes/class-email-notifications.php:346
msgid "Converts into client e-mail address"
msgstr "转换成客户邮件地址"

#: includes/class-email-notifications.php:366
msgid "Converts into current ticket title"
msgstr "转换成当前票据标题"

#: includes/class-email-notifications.php:310
msgid "Displays a link to public ticket"
msgstr "在公共票据里显示一个链接"

#: includes/class-email-notifications.php:314
msgid "Displays the URL <strong>only</strong> (not a link link) to public ticket"
msgstr "在公共票据里仅显示URL <strong></strong>(不是一个链接链接) "

#: includes/class-email-notifications.php:378
msgid "Displays a link to ticket details in admin (for agents)"
msgstr "在（代理的）管理员票据详情里显示一个链接"

#: includes/class-email-notifications.php:382
msgid "Displays the URL <strong>only</strong> (not a link link) to ticket details in admin (for agents)"
msgstr "在（代理的）管理员票据详情里仅显示URL <strong></strong>(不是一个链接链接) "

#: includes/class-email-notifications.php:386
#: includes/class-user-email-notification.php:279
msgid "Converts into current date"
msgstr "转换成当前日期"

#: includes/class-email-notifications.php:390
#: includes/class-user-email-notification.php:283
msgid "Converts into WordPress admin e-mail (<em>currently: %s</em>)"
msgstr "转换成博客系统管理电子邮件(<em>currently: %s</em>) "

#: includes/class-email-notifications.php:394
msgid "Converts into ticket content or reply content"
msgstr "转换成票据内容或回复内容"

#: includes/class-email-notifications.php:704
#: includes/class-user-email-notification.php:497
msgid "The requested notification does not exist"
msgstr "请求通知不存在"

#: includes/class-email-notifications.php:708
#: includes/class-user-email-notification.php:501
msgid "The requested notification is disabled"
msgstr "该请求通知是禁用的"

#: includes/class-gist.php:109
msgid "View the code on <a href=\"%s\">Gist</a>."
msgstr "在<a href=\"%s\">主旨</a>上浏览代码"

#: includes/class-mailgun-email-check.php:45
msgid "E-Mail Checking"
msgstr "E-Mail 检查"

#: includes/class-mailgun-email-check.php:51
msgid "You can enable e-mail checking on the registration page. When enabled, the plugin will make sure the e-mail address used is valid and can receive e-mails. The verification is done using <a href=\"%s\">Email validation API</a> and requires a (free) MailGun account. This helps reducing typos in email addresses during sign ups."
msgstr "你可以在注册页面启用邮件检查功能，当该功能启用时，插件将会确认所使用的电子邮件地址是有效且可以接收邮件的。通过<a href=\"%s\">邮件验证API</a>以及要求一个（免费的）MailGun账户来完成核实，这样有助于在注册电子邮件地址时减少拼写错误。"

#: includes/class-mailgun-email-check.php:57
msgid "Enable E-Mail Checking"
msgstr "开启 E-Mail 检查"

#: includes/class-mailgun-email-check.php:61
msgid "Do you want to check e-mail addresses on new registrations?"
msgstr "你想要在新注册上检查电子邮件地址吗？"

#: includes/class-mailgun-email-check.php:66
msgid "MailGun Public API Key"
msgstr "MailGun公共API密匙"

#: includes/class-mailgun-email-check.php:70
msgid "If you don&#39;t have a MailGun account you can <a href=\"%s\" target=\"_blank\">create one for free here</a>."
msgstr "如果你没有一个MailGun帐户, 你可以<a href=\"%s\" target=\"_blank\">在这里免费创建一个 </a>"

#: includes/class-mailgun-email-check.php:81
msgid "No API key was provided"
msgstr "没有提供API密匙"

#: includes/class-mailgun-email-check.php:88
msgid "No data to check"
msgstr "没有数据可查"

#: includes/class-mailgun-email-check.php:93
msgid "No e-mail to check"
msgstr "没有邮件可查"

#: includes/functions-post-type.php:47
msgid "Add New Ticket"
msgstr "新增工单"

#: includes/functions-post-type.php:48
msgid "New Ticket"
msgstr "新工单"

#: includes/admin/metaboxes/toolbar-middle.php:27
#: includes/functions-post-type.php:49
msgid "Edit Ticket"
msgstr "编辑工单"

#: includes/functions-post-type.php:50
msgid "View Ticket"
msgstr "查看工单"

#: includes/admin/views/system-tools.php:298
#: includes/functions-post-type.php:51
msgid "All Tickets"
msgstr "所有工单"

#: includes/functions-post-type.php:52
msgid "Search Tickets"
msgstr "搜索工单"

#: includes/functions-post-type.php:53
msgid "Parent Ticket:"
msgstr "父工单:"

#: includes/functions-post-type.php:54
msgid "No tickets found."
msgstr "未找到工单。"

#: includes/functions-post-type.php:55
msgid "No tickets found in Trash."
msgstr "回收站内未找到工单。"

#: includes/functions-post-type.php:122 includes/functions-post-type.php:125
msgid "Ticket updated."
msgstr "工单已更新。"

#: includes/functions-post-type.php:123
msgid "Custom field updated."
msgstr "自定义字段更新。"

#: includes/functions-post-type.php:124
msgid "Custom field deleted."
msgstr "自定义字段已删除。"

#. translators: %s: date and time of the revision
#: includes/functions-post-type.php:127
msgid "Ticket restored to revision from %s"
msgstr "票据从%s恢复到修改"

#: includes/functions-post-type.php:128
msgid "Ticket published."
msgstr "公布工单。"

#: includes/functions-post-type.php:129
msgid "Ticket saved."
msgstr " 工单已保存。"

#: includes/functions-post-type.php:130
msgid "Ticket submitted."
msgstr "票据提交"

#: includes/functions-post-type.php:132
msgid "Ticket scheduled for: <strong>%1$s</strong>."
msgstr "工单预定: <strong>%1$s</strong>。"

#. translators: Publish box date format, see http:php.net/date
#: includes/functions-post-type.php:134
msgid "M j, Y @ G:i"
msgstr "M j, Y @ G:i"

#: includes/functions-post-type.php:136
msgid "Ticket draft updated."
msgstr "工单草稿已更新。"

#: includes/functions-post-type.php:142
msgid "View ticket"
msgstr "查看工单"

#: includes/functions-post-type.php:148
msgid "Preview ticket"
msgstr "预览工单"

#: includes/class-product-sync.php:873 includes/class-product-sync.php:895
msgid "You cannot edit this term from here because it is linked to a post (of the %s post type). Please edit the post directly instead."
msgstr "你不能在这里编辑这个条款，因为这里直接链接到一个帖子"

#: includes/class-product-sync.php:898
msgid "Term Locked"
msgstr "条款锁定"

#: includes/class-product-sync.php:958
msgid "Re-Synchronize Products"
msgstr "重新同步分类"

#: includes/class-product-sync.php:961
msgid "Resync"
msgstr "重新同步"

#: includes/class-product-sync.php:927
msgid "Re-synchronize all products from your e-commerce plugin."
msgstr "在你的电子商务插件上重新同步所有产品。"

#: includes/class-product-sync.php:975
msgid "Delete Products"
msgstr "删除产品"

#: includes/admin/views/system-logs.php:387 includes/class-product-sync.php:978
#: includes/class-product-sync.php:995
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: includes/class-product-sync.php:980
msgid "Delete all products synchronized from your e-commerce plugin."
msgstr "删除所有从分类插件中同步的分类。"

#: includes/class-remote-notification-client.php:728
msgid "The server response was invalid (code %s)"
msgstr "服务器响应无效（代码%s）"

#: includes/class-remote-notification-client.php:734
msgid "The server response is empty"
msgstr "服务器没有响应"

#: includes/class-remote-notification-client.php:740
msgid "Cannot decode the response content"
msgstr "无法破译回复内容"

#: includes/class-remote-notification-client.php:507
msgid "Dismiss notification"
msgstr "Dismiss notification"

#: includes/class-remote-notification-client.php:443
msgid "Dismiss"
msgstr "忽略"

#: includes/class-wpas-editor-ajax.php:108
msgid "An editor ID is mandatory to load a new instance of TinyMCE"
msgstr "一个编辑ID是强制加载TinyMCE的一个新实例"

#: includes/custom-fields/class-custom-field.php:534
msgid "The custom field class does not contain the mandatory method \"display\""
msgstr "自定义字段类别不包括强制性的方式\"显示\" "

#: includes/custom-fields/class-custom-field.php:540
msgid "The type of custom field you are trying to use does not exist"
msgstr "你正在尝试使用的自定义字段类型不存在。"

#: includes/custom-fields/class-custom-fields.php:151
msgid "Please use %s to register your custom field type"
msgstr "请使用%s来注册您的自定义字段类型"

#: includes/custom-fields/class-custom-fields.php:238
msgid "Search %s"
msgstr "搜索 %s"

#: includes/custom-fields/class-custom-fields.php:239
msgid "All %s"
msgstr "所有 %s"

#: includes/custom-fields/class-custom-fields.php:240
msgid "Parent %s"
msgstr "父级 %s"

#: includes/custom-fields/class-custom-fields.php:242
msgid "Edit %s"
msgstr "编辑 %s"

#: includes/custom-fields/class-custom-fields.php:243
msgid "Update %s"
msgstr "更新 %s"

#: includes/custom-fields/class-custom-fields.php:244
msgid "Add New %s"
msgstr "添加新的 %s"

#: includes/custom-fields/class-custom-fields.php:521
msgid "Any Status"
msgstr "任何状态"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:1117
#: includes/admin/metaboxes/user-profile.php:109
#: includes/admin/metaboxes/user-profile.php:141
#: includes/admin/views/system-status.php:129
#: includes/functions-general.php:379 includes/functions-templating.php:1004
msgid "Closed"
msgstr "关闭"

#: includes/custom-fields/class-custom-fields.php:834
#: includes/custom-fields/class-custom-fields.php:836
msgid "The field %s is required."
msgstr "字段 %s 是必须的"

#: includes/custom-fields/field-types/class-cf-taxonomy.php:71
#: includes/functions-general.php:603
msgid "Please select"
msgstr "请选择"

#: includes/custom-fields/functions-custom-fields.php:350
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: includes/custom-fields/functions-custom-fields.php:384
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: includes/custom-fields/functions-custom-fields.php:385
msgid "Products"
msgstr "产品"

#: includes/file-uploader/class-file-uploader.php:592
msgid "The file you requested is not a valid attachment"
msgstr "你要求的文件并不是一个有效的附件"

#: includes/file-uploader/class-file-uploader.php:596
msgid "The attachment you requested is not attached to any ticket"
msgstr "你要求的附件并不附带于任何的票据里。"

#: includes/file-uploader/class-file-uploader.php:603
msgid "You are not allowed to view this attachment"
msgstr "你没有浏览该附件的权限。"

#: includes/file-uploader/class-file-uploader.php:812
#: includes/file-uploader/class-file-uploader.php:832
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: includes/file-uploader/class-file-uploader.php:813
msgid " You can upload up to %d files (maximum %d MB each) of the following types: %s"
msgstr " 您最多可以上传以下类型的 %d 个文件 (每个文件的最大 %d MB): %s"

#: includes/file-uploader/class-file-uploader.php:940
msgid "Attachments:"
msgstr "附件："

#: includes/file-uploader/class-file-uploader.php:1217
msgid "Your reply has been correctly submitted but the attachment was not uploaded. %s"
msgstr "您的回复已正确提交, 但附件未上载。 %s"

#: includes/file-uploader/class-file-uploader.php:1286
msgid "You are not allowed to upload files of this type (%s)"
msgstr "你没有这种文件类型（%s）的上传权限"

#: includes/file-uploader/class-file-uploader.php:1290
msgid "You cannot upload empty attachments. You attachments weights 0 bytes"
msgstr "你无法上传 空的附件，你的附件大小为0 bytes"

#: includes/file-uploader/class-file-uploader.php:1294
msgid "Your attachment is too big. You are allowed to attach files up to %s"
msgstr "你的附件太大，你仅可附带最大%s的文件。"

#: includes/file-uploader/settings-file-upload.php:13
msgid "File Upload"
msgstr "文件上传"

#: includes/file-uploader/settings-file-upload.php:16
msgid "Enable File Upload"
msgstr "开启文件上传"

#: includes/file-uploader/settings-file-upload.php:20
msgid "Do you want to allow your users (and agents) to upload attachments to tickets and replies?"
msgstr "你要准许你的用户（以及代理）下载附件至票据和回复里吗？"

#: includes/file-uploader/settings-file-upload.php:23
msgid "Maximum Files"
msgstr "最大文件"

#: includes/file-uploader/settings-file-upload.php:27
msgid "How many files can a user attach to a ticket or a reply?"
msgstr "一个用户可以附带多少文件至一个票据或一个回复中？"

#: includes/file-uploader/settings-file-upload.php:30
msgid "Maximum File Size"
msgstr "最大文件大小"

#: includes/file-uploader/settings-file-upload.php:34
msgid "What is the maximum size allowed for one file (in <code>MB</code>)? Your server allows up to %s"
msgstr "一个文件限定的最大大小是多少（in <code>MB</code>）？ 你的服务器限定最大是 %s."

#: includes/file-uploader/settings-file-upload.php:37
msgid "Allowed Files Types"
msgstr "批准文件类型"

#: includes/file-uploader/settings-file-upload.php:41
msgid "Which file types do you allow your users to attach? Please separate each extension by a comma (%s)"
msgstr "允许用户使用哪些文件类型作为附件? 请用逗号分隔每个扩展名 (%s)"

#: includes/functions-addons.php:70
msgid "An addon with the ID %s is already registered"
msgstr "含编号%s的插件已注册"

#: includes/functions-deprecated.php:140
msgid "Describe your problem as accurately as possible"
msgstr "尽可能的准确描述你的问题"

#: includes/functions-general.php:317
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: awesome-support.php:168 includes/functions-general.php:515
msgid "Awesome Support dependencies are missing. The plugin can’t be loaded properly. Please run %s before anything else. If you don’t know what this is you should <a href=\"%s\" class=\"thickbox\">install the production version</a> of this plugin instead."
msgstr "极佳支持平台出现错误，这个插件无法正确下载，请在其它运行之前运行%s, 如果你不知道这是什么意思，那么你应该<a href=\"%s\" class=\"thickbox\">安装这个插件的产品版本。"

#: includes/functions-post.php:34
msgid "You do not have the capacity to open a new ticket."
msgstr "你没有足够打开新票据的内存。"

#: includes/functions-post.php:48
msgid "It is mandatory to provide a title for your issue."
msgstr "要求提供你问题的标题"

#: includes/functions-post.php:61
msgid "It is mandatory to provide a description for your issue."
msgstr "要求提供你的问题描述"

#: includes/functions-post.php:115
msgid "Only registered accounts can submit a ticket. Please register first."
msgstr "唯有注册账户才可以提交票据，请先注册。"

#: includes/functions-post.php:631 includes/functions-post.php:632
#: includes/functions-post.php:942 includes/functions-post.php:943
msgid "Reply to ticket %s"
msgstr "回复至票据 %s"

#: includes/functions-post.php:1281
msgid "The given post ID is not a ticket"
msgstr "给定的帖子 id 不是工单"

#: includes/functions-post.php:1289
msgid "The chosen agent does not have the sufficient capabilities to be assigned a ticket"
msgstr "所选代理没有足够的能力分配工单"

#: includes/functions-post.php:1463
msgid "You do not have the capacity to close this ticket"
msgstr "您没有权限关闭这张工单"

#: includes/functions-post.php:1463
msgid "Can’t close ticket"
msgstr "无法关闭工单"

#: includes/functions-post.php:1483
msgid "The ticket was closed."
msgstr "工单已关闭."

#: includes/functions-post.php:1550
msgid "The ticket was re-opened."
msgstr "工单被重新开启了。"

#: includes/functions-templating.php:65
msgid "You are not allowed to view this ticket."
msgstr "您不允许查看此工单。"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:258
#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:341
#: includes/admin/views/print-ticket.php:13
#: includes/functions-templating.php:275
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:332
#: includes/admin/metaboxes/details.php:50
#: includes/admin/views/print-ticket.php:16
#: includes/custom-fields/functions-custom-fields.php:329
#: includes/functions-templating.php:276 includes/functions-templating.php:570
#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:795
#: includes/gdpr-integration/gdpr-user-profile.php:136
#: includes/gdpr-integration/tab-content/gdpr-add-remove-consent.php:25
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: includes/admin/views/print-ticket.php:25
#: includes/functions-templating.php:277 includes/functions-templating.php:576
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: includes/functions-templating.php:379
msgid "The ticket has been closed. If you feel that your issue has not been solved yet or something new came up in relation to this ticket, <a href=\"%s\">you can re-open it by clicking this link</a>."
msgstr "工单已经关闭了。如果您觉得您的问题尚未解决, 或者出现了与此工单相关的新问题，您可以通过单击 <a href=\"%s\"> 此链接 </a> 重新打开它。"

#: includes/functions-templating.php:436
msgid "Type your reply here."
msgstr "在此处键入您的回复。"

#: includes/functions-templating.php:455
msgid "No reply is required to close"
msgstr "关闭不需要回复"

#: includes/functions-templating.php:457
msgid "Close this ticket"
msgstr "关闭此工单"

#: includes/functions-templating.php:477
msgid "Please Wait..."
msgstr "请稍候..."

#: includes/functions-templating.php:495
msgid "To reply to this ticket, please <a href=\"%s\">go to your admin panel</a>."
msgstr "要回复此工单，请<a href=\"%s\">转到您的管理面板。</a>"

#: includes/functions-templating.php:500
msgid "You are not allowed to reply to this ticket."
msgstr "您不可回复此工单。"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:335
#: includes/functions-templating.php:574
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: includes/functions-templating.php:1177
msgid "Previous Page"
msgstr "上一页"

#: includes/functions-templating.php:1210
msgid "Next Page"
msgstr "下一页"

#: includes/functions-user.php:36 themes/default/registration.php:29
msgid "Registrations are currently not allowed."
msgstr "当前没有注册权限。"

#: includes/functions-user.php:60
msgid "You did not accept the terms and conditions."
msgstr "你没有接受条款和条件。"

#: includes/functions-user.php:69
msgid "You didn't correctly fill all the fields."
msgstr "你没有正确填写所有字段。"

#: includes/functions-user.php:204
msgid "Your account has been created. Please log-in."
msgstr "你的账户已创建，请登录。"

#: includes/functions-user.php:553
msgid "We were unable to log you in for an unknown reason."
msgstr "由于未知原因，我们无法让你登录。"

#: includes/integrations/ecommerce.php:67
msgid "You cannot edit this term from here because it is linked to an EDD product. <a href=\"%s\">Please edit the product directly</a>."
msgstr "你无法在这里编辑这个项目，因为它是一个EDD分类。<a href=\"%s\">请直接编辑这个分类</a>。"

#: includes/integrations/ecommerce.php:81
msgid "You cannot edit this term from here because it is linked to an Exchange product. <a href=\"%s\">Please edit the product directly</a>."
msgstr "你不能在这里编辑这个项目，因为它是Exchange分类。<a href=\"%s\">请直接编辑这个分类</a>。"

#: includes/integrations/ecommerce.php:88
msgid "You cannot edit this term from here because it is linked to a Jigoshop product. <a href=\"%s\">Please edit the product directly</a>."
msgstr "你不能在这里编辑这个项目，因为它是Jigoshop分类。<a href=\"%s\">请直接编辑这个分类</a>。"

#: includes/integrations/ecommerce.php:74
msgid "You cannot edit this term from here because it is linked to a WooCommerce product. <a href=\"%s\">Please edit the product directly</a>."
msgstr "你不能在这里编辑这个项目，因为它是WooCommerce分类。<a href=\"%s\">请直接编辑这个分类</a>。"

#: includes/integrations/ecommerce.php:95
msgid "You cannot edit this term from here because it is linked to a WP eCommerce product. <a href=\"%s\">Please edit the product directly</a>."
msgstr "你不能在这里编辑这个项目，因为它是WP eCommerce分类。<a href=\"%s\">请直接编辑这个分类</a>。"

#: includes/shortcodes/shortcode-submit.php:35
#: includes/shortcodes/shortcode-tickets.php:34
msgid "You are being redirected..."
msgstr "你被重定向了......"

#: includes/shortcodes/shortcode-submit.php:72
msgid "You need to <a href=\"%s\">log-in</a> to submit a ticket."
msgstr "你需要 <a href=\"%s\">登录</a> 后提交工单。"

#: includes/shortcodes/shortcode-submit.php:79
msgid "You are not allowed to submit a ticket."
msgstr "对不起！你没有权限提交工单，你可以在“<a href=“/dwqa-questions”>问答社区</a>”提交问题，如需攻城狮帮助，请升级本站“<a href=“/heipingguoyuanchenganzhuangfuwu”>年会员</a>”或“<a href=“/heipingguoyuanchenganzhuangfuwu”>永久会员</a>”，谢谢你的支持！"

#: includes/shortcodes/shortcode-submit.php:104
msgid "Sorry, support team members cannot submit tickets from here. If you need to open a ticket, please go to your admin panel or <a href=\"%s\">click here to open a new ticket</a>."
msgstr "抱歉，支持团队成员无法在这里提交工单。如果你需要开启一个工单，请访问你的管理面板或 <a href=\"%s\">点击这里开启一个新工单</a>"

#: themes/default/partials/ticket-reply.php:34
msgid "This reply has been deleted %s ago."
msgstr "此回复已在 %s 之前删除。"

#: themes/default/details.php:175
msgid "Older Replies"
msgstr "更早的回复"

#: themes/default/details.php:176
msgid "Newer Replies"
msgstr "更新的回复"

#: themes/default/details.php:151
msgid "Write a reply"
msgstr "回复"

#: themes/default/partials/ticket-navigation.php:3
msgid "Open a ticket"
msgstr "开启工单"

#: themes/default/list.php:95
msgid "You haven't submitted a ticket yet. <a href=\"%s\">Click here to submit your first ticket</a>."
msgstr "你还没有提供过工单。 <a href=\"%s\">点击这里提交你的第一个工单吧</a>。"

#: themes/default/partials/ticket-origin.php:28
msgid "User"
msgstr "用户"

#: themes/default/partials/ticket-origin.php:29
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: themes/default/registration.php:24 themes/default/registration.php:76
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: themes/default/registration.php:37 themes/default/registration.php:38
msgid "E-mail or username"
msgstr "邮箱/用户名"

#: themes/default/registration.php:50 themes/default/registration.php:51
#: themes/default/registration.php:138
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: themes/default/registration.php:69
msgid "Remember Me"
msgstr "记住我"

#: themes/default/registration.php:76
msgid "Logging In..."
msgstr "正在登录…"

#: themes/default/registration.php:84
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: themes/default/registration.php:93 themes/default/registration.php:94
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: themes/default/registration.php:108 themes/default/registration.php:109
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: themes/default/registration.php:123 themes/default/registration.php:124
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: themes/default/registration.php:137
msgid "Enter a password"
msgstr "输入密码"

#: themes/default/registration.php:165
msgid "Create Account"
msgstr "创建帐号"

#: themes/default/registration.php:165
msgid "Creating Account..."
msgstr "账户创建中..."

#: themes/default/submission-pre-440.php:84 themes/default/submission.php:107
msgid "Submit ticket"
msgstr "提交工单"

#. Description of the plugin/theme
#: 
msgid "Awesome Support is a great ticketing system that will help you improve your customer satisfaction by providing a unique customer support experience."
msgstr "极佳支持是一个优秀的票据系统, 通过提供独一的客户支持体验来帮助你提升客户满意度。"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:184
msgctxt "Ticket created on"
msgid "Created %s ago."
msgstr "%s 之前创建 [ 票据创建 ]"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:501
msgctxt "No last reply"
msgid "No reply yet."
msgstr "还未回复"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:507
msgctxt "User role"
msgid "agent"
msgstr "代理"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:507
msgctxt "User role"
msgid "client"
msgstr "客户"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:307
msgctxt "Last reply ago"
msgid "<a href=\"%s\">Last replied</a> %s ago by %s (%s)."
msgstr "<a href=\"%s\">最后回复</a> %s 之前通过 %s (%s). [ 最后回复之前 ]"

#: includes/admin/class-admin-user.php:171
msgctxt "Action after replying to a ticket"
msgid "After Reply"
msgstr "回复后"

#: includes/admin/functions-misc.php:118
msgctxt "Link to delete a ticket reply"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: includes/admin/functions-misc.php:111
msgctxt "Link ot edit a ticket reply"
msgid "Edit"
msgstr "编辑 [ 链接或者编辑一个票据回复 ]"

#: includes/admin/functions-misc.php:170
msgctxt "Mark a user reply as read"
msgid "Mark as Read"
msgstr "标记为已读"

#: includes/admin/functions-notices.php:240
msgctxt "Dismiss link for admin notices"
msgid "Dismiss"
msgstr "忽略"

#: includes/admin/metaboxes/details.php:55
msgctxt "Ticket creation"
msgid "Creating..."
msgstr "创建中...."

#: includes/admin/metaboxes/replies-form.php:57
msgctxt "Title of the reply editor in the back-end"
msgid "Write a reply to %s"
msgstr "回复给 %s"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:13
#: includes/admin/settings/settings-registration.php:13
msgctxt "User registration is allowed"
msgid "allowed"
msgstr "允许"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:13
#: includes/admin/settings/settings-registration.php:13
msgctxt "User registration is not allowed"
msgid "not allowed"
msgstr "不允许"

#: includes/scripts.php:390
msgctxt "JavaScript validation error message"
msgid "You can't submit an empty ticket"
msgstr "不能提交空白工单"

#: includes/scripts.php:392
msgctxt "JavaScript validation error message"
msgid "You can't submit an empty reply"
msgstr "不能提交空白回复"

#: includes/scripts.php:407
msgctxt "ticket submission button text while submitting"
msgid "Submitting..."
msgstr "提交..."

#: includes/class-log-history.php:125
msgctxt "Custom field value was updated"
msgid "updated %s to %s"
msgstr "更新%s到%s"

#: includes/class-log-history.php:129
msgctxt "Custom field value was deleted"
msgid "deleted %s"
msgstr "删除%s"

#: includes/class-log-history.php:133
msgctxt "Custom field value was added"
msgid "added %s to %s"
msgstr "添加%s到%s"

#: includes/functions-post-type.php:42
msgctxt "post type general name"
msgid "Tickets"
msgstr "工单"

#: includes/functions-post-type.php:43
msgctxt "post type singular name"
msgid "Ticket"
msgstr "工单"

#: includes/functions-post-type.php:44
msgctxt "admin menu"
msgid "Tickets"
msgstr "工单"

#: includes/functions-post-type.php:45
msgctxt "add new on admin bar"
msgid "Ticket"
msgstr "工单"

#: includes/class-post-type.php:71
msgctxt "book"
msgid "Add New"
msgstr "添加新的 [ 书本 ]"

#: includes/functions-post-type.php:251
msgctxt "Reply status"
msgid "Read"
msgstr "已读"

#: includes/functions-post-type.php:252
msgctxt "Reply status"
msgid "Unread"
msgstr "未读"

#: includes/functions-post-type.php:264
msgctxt "Ticket status"
msgid "New"
msgstr "新增"

#: includes/functions-post-type.php:265
msgctxt "Ticket status"
msgid "In Progress"
msgstr "进行中"

#: includes/functions-post-type.php:266
msgctxt "Ticket status"
msgid "On Hold"
msgstr "待处理"

#: includes/custom-fields/class-custom-fields.php:241
msgctxt "Parent term in a taxonomy where %s is dynamically replaced by the taxonomy (eg. \"book\")"
msgid "Parent %s:"
msgstr "父级 %s:"

#: includes/custom-fields/class-custom-fields.php:245
msgctxt "A new taxonomy term name where %s is dynamically replaced by the taxonomy (eg. \"book\")"
msgid "New %s Name"
msgstr "新 %s 名称"

#: themes/default/registration.php:151
msgctxt "Login form"
msgid "Show Password"
msgstr "显示密码"

#: themes/default/registration.php:77
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码？"

#: themes/default/partials/ticket-navigation.php:5
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: includes/custom-fields/functions-custom-fields.php:428
msgid "Department"
msgstr "部门"

#: includes/custom-fields/functions-custom-fields.php:489
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: 
msgid "Ticket Priority"
msgstr ""

#: awesome-support.php:158
msgid "Awesome Support requires WordPress version %s or above. Please update WordPress to run this plugin."
msgstr "Awesome Support 需要 WordPress 版本为 %s 或更高.  请更新WordPress以运行此插件。"

#: awesome-support.php:163
msgid "Awesome Support requires PHP version %s or above. Read more information about <a %s>how you can update</a>."
msgstr "Awesome Support 需要 PHP 版本为 %s 或更高.  <a %s>如何更新</a>."

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:265
#: includes/admin/views/print-ticket.php:19
msgid "Created by"
msgstr "创建人"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:196
msgid "Created By"
msgstr ""

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:509
msgid "%s reply."
msgid_plural "%s replies."
msgstr[0] "%s 回复"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:1115
msgid "All States"
msgstr "全部状态"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:1132
msgid "All Status"
msgstr "所有状态"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:1182
msgid "All Agents"
msgstr "所有客服"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:1219
msgid "All Clients"
msgstr "所有客户"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:1315
msgid "All "
msgstr "所有"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:1844
msgid "NOTE: Please be aware that when you sort on a column, tickets that have never had a value entered into that column will not appear on your sorted list (null fields). This can reduce the number of tickets in your sorted list.  This reduced number of tickets is NOT a bug - it is a deliberate design decision. You should also be aware that deliberately entering a blank into a ticket field is considered data so those tickets will show up in the sorted list."
msgstr "注意:请注意,当你在一个专栏中,从来没有值的工单进入这一列将不会出现在您的排序列表(空字段) 这可以减少你的工单数量排序列表 这减少了工单的数量不是一个缺陷——这是一个深思熟虑的设计决策 你也应该知道,故意进入一个空白工单字段是数据这些哦工单将出现在排序列表 "

#: includes/admin/class-admin-user.php:145
msgid "Smart Tickets Order"
msgstr "智能工单序列"

#: includes/admin/class-admin-user.php:149
msgid "If Smart Tickets Order is enabled, Awesome Support will display tickets that need immediate attention at the top."
msgstr "如果启用了“智能工单序列”，Awesome Support将显示需要立即关注的工单。"

#: includes/admin/class-admin-user.php:233
msgid "View All Tickets"
msgstr "查看所有工单"

#: includes/admin/class-admin-user.php:237
msgid "If agents role is allowed to view all tickets, turn on the option to do so?"
msgstr "如果启动该选项则允许代理查看所有工单"

#: includes/admin/class-admin-user.php:279
msgid "Department(s)"
msgstr "部门"

#: includes/admin/class-admin-user.php:287
msgid "Which department(s) does this agent belong to?"
msgstr "该代理属于哪个部门？"

#: includes/admin/functions-menu.php:28
msgid "Get a Free Addon"
msgstr "获得免费插件"

#: includes/admin/functions-menu.php:28
msgid "Get a Free Addon!"
msgstr "获取一个免费小工具"

#: includes/admin/functions-metaboxes.php:51
msgid "Ticket Details"
msgstr "工单详情"

#: includes/admin/functions-metaboxes.php:56
msgid "User Profile"
msgstr "用户资料"

#: includes/admin/metaboxes/custom-fields-backend.php:20
msgid "Admin Only Custom Fields"
msgstr "仅管理员自定义字段"

#: includes/admin/functions-metaboxes.php:65
msgid "Ticket Statistics"
msgstr ""

#: includes/admin/metaboxes/ticket-main-tabs.php:38
msgid "Time Tracking"
msgstr "生产时间"

#: includes/admin/metaboxes/ticket-main-tabs.php:34
msgid "Additional Interested Parties"
msgstr ""

#: includes/admin/functions-metaboxes.php:80
msgid "An error occurred while registering this metabox. Please contact support."
msgstr "An error occurred while registering this metabox.请联络技术支持."

#: includes/admin/functions-metaboxes.php:86
msgid "An error occured while loading this metabox. Please contact support."
msgstr "An error occured while loading this metabox. 请联系技术支持。"

#: includes/admin/functions-misc.php:454
msgid "If you like Awesome Support <a %s>please leave us a %s rating</a>. Many thanks from the Awesome Support team in advance :)"
msgstr ""

#: includes/admin/functions-misc.php:506
msgid "Hey! Did you know you can get a <strong>free add-on for unlimited sites</strong> (a $61.00 USD value) for Awesome Support? <a href=\"%1$s\">Click here to read more</a>."
msgstr ""

#: includes/admin/functions-user-profile.php:62
msgid "Support User since %s"
msgstr "自 %s 起为用户提供支持服务"

#: includes/admin/metaboxes/details.php:69
msgid "Current Status"
msgstr "当前状态"

#: includes/admin/metaboxes/replies-form.php:125
msgid "Go to the next ticket"
msgstr "下一个工单"

#: includes/admin/metaboxes/replies-form.php:126
msgid "Go to the previous ticket"
msgstr "上一个工单"

#: includes/admin/metaboxes/replies-form.php:149
msgctxt "Close the ticket"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: includes/admin/metaboxes/stakeholders.php:59
msgid "This user who raised this ticket"
msgstr "该用户提升了该工单级别"

#: includes/admin/metaboxes/stakeholders.php:82
msgid "The agent currently responsible for this ticket"
msgstr "代理目前负责此工单"

#: includes/admin/metaboxes/ticket-additional-parties.php:28
msgid "Note: Email notifications to these agents will be under the name of the PRIMARY agent."
msgstr ""

#: includes/admin/metaboxes/ticket-additional-parties.php:53
msgid "First additional agent who has an interest this ticket"
msgstr ""

#: includes/admin/metaboxes/ticket-additional-parties.php:53
#: includes/custom-fields/functions-custom-fields.php:590
msgid "Additional Support Staff #1"
msgstr "其他支助人员#1"

#: includes/admin/metaboxes/ticket-additional-parties.php:79
msgid "Second additional agent who has an interest this ticket"
msgstr ""

#: includes/admin/metaboxes/ticket-additional-parties.php:79
#: includes/custom-fields/functions-custom-fields.php:605
msgid "Additional Support Staff #2"
msgstr ""

#: includes/admin/metaboxes/ticket-additional-parties.php:112
msgid "Note: These fields are notational only. They do not participate in notifications!"
msgstr ""

#: includes/admin/metaboxes/time-tracking-statistics.php:26
msgid "Note: Read-only Configuration - You Are Not Permitted To Edit Time Data"
msgstr ""

#: includes/admin/metaboxes/user-profile.php:101
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: includes/admin/metaboxes/user-profile.php:145
msgctxt "Ticket date creation"
msgid "Created on %s"
msgstr "在 %s 上创建"

#: includes/admin/metaboxes/user-profile.php:152
msgctxt "Identifies the ticket in a list as being the ticket displayed on the current screen"
msgid "current"
msgstr "当前"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:38
msgid "Ticket Topic Slug"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:41
msgid "What to use for the indivdual ticket slug.  The default is the ticket topic transformed into a slug."
msgstr "个人工单用什么  默认值是将工单主题转换为 slug "

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:42
#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:732
msgid "Ticket ID"
msgstr "工单 ID"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:42
msgid "Random Number"
msgstr "随机数"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:42
msgid "GUID"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-basic-time-tracking.php:14
#: includes/admin/settings/settings-basic-time-tracking.php:17
msgid "Basic Time Tracking"
msgstr "基本时间跟踪"

#: includes/admin/settings/settings-basic-time-tracking.php:39
msgid "Show Basic Time Tracking Fields"
msgstr "显示基本时间跟踪字段"

#: includes/admin/settings/settings-basic-time-tracking.php:42
msgid "Would you like to show the basic time tracking fields?"
msgstr "要显示基本时间跟踪字段吗？"

#: includes/admin/settings/settings-basic-time-tracking.php:47
msgid "Allow Agents To Enter Time"
msgstr "允许代理输入时间"

#: includes/admin/settings/settings-basic-time-tracking.php:50
msgid "Can agents enter time?  If unchecked, agents cannot enter or adjust time and it is assumed that another add-on will do time tracking and update these fields"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-basic-time-tracking.php:55
msgid "Recalculate Final Time On Save"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-basic-time-tracking.php:58
msgid "Recalculate the final time when the ticket is saved? This should be checked for manual time tracking not handled by another add-on.  It takes the original time, adds or subtracts the adjustments and enters the new amount in the final time field. This should be unchecked if another add-on is handling the time tracking and updates!"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-basic-time-tracking.php:63
msgid "Keep Audit Log"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-basic-time-tracking.php:66
msgid "Adds an internal note to the ticket every time someone updates the basic time tracking fields"
msgstr "每次有人更新基本时间跟踪字段时，都会向工单添加内部注释"

#: includes/admin/settings/settings-basic-time-tracking.php:71
msgid "Show Total Time In Ticket List"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-basic-time-tracking.php:74
msgid "Adds a column to the ticket list to show the total original time recorded for the ticket"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-basic-time-tracking.php:79
msgid "Show Total Time Adjustments In Ticket List"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-basic-time-tracking.php:82
msgid "Adds a column to the ticket list to show the time adjustments recorded for the ticket"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-basic-time-tracking.php:87
msgid "Show Final Recorded Time In Ticket List"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-basic-time-tracking.php:90
msgid "Adds a column to the ticket list to show the final time recorded for the ticket"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-general.php:166
msgid "Misc"
msgstr "杂项"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:41
msgid "Tickets Per Page (Front End)"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-general.php:85
msgid "How many tickets per page should be displayed to the customer/client/end-user?"
msgstr "向客户显示每页工单数"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:57
msgid "Only show open tickets when agents click the \"All Tickets\" link."
msgstr "仅在处理人员单击“所有工单”链接时显示打开的工单。"

#: includes/admin/class-as-admin-setup-wizard.php:82
#: includes/admin/settings/settings-fields.php:17
#: includes/admin/settings/settings-fields.php:21
#: includes/custom-fields/functions-custom-fields.php:429
msgid "Departments"
msgstr "部门"

#: includes/admin/settings/settings-fields.php:24
msgid "Enable departments management."
msgstr "启用部门管理。"

#: includes/admin/settings/settings-fields.php:28
msgid "Priority Management"
msgstr "工作计划"

#: includes/admin/settings/settings-fields.php:35
msgid "Multiple Agents"
msgstr "多个代理"

#: includes/admin/settings/settings-fields.php:40
msgid "Enable Multiple Agents Per Ticket"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-fields.php:43
msgid "Show the two extra agent fields on the ticket?"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-fields.php:48
msgid "Show Secondary Agent In Ticket List"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-fields.php:51
msgid "Show the secondary agent in the ticket list?"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-fields.php:56
msgid "Show Tertiary Agent In Ticket List"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-fields.php:59
msgid "Show the Tertiary agent in the ticket list?"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-fields.php:64
msgid "Third Parties"
msgstr "第三方"

#: includes/admin/settings/settings-fields.php:78
msgid "Show Third Party #1 in Ticket List"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-general.php:147
msgid "Show Third Party #1 Data in the Ticket List?"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-fields.php:86
msgid "Show Third Party #2 in Ticket List"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-general.php:155
msgid "Show Third Party #2 Data in the Ticket List?"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-fields.php:136
msgid "Other Field Settings"
msgstr "其他字段设置"

#: includes/admin/settings/settings-fields.php:140
msgid "Show Channel Field"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-general.php:202
msgid "Show Channel Field In Ticket List? (Channel allows you to select where a ticket originated - web, email, facebook etc.)"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-fields.php:174
msgid "Use Priority Field"
msgstr ""

#: includes/admin/class-as-admin-setup-wizard.php:343
#: includes/admin/settings/settings-fields.php:177
msgid "Would you like to use the priority field in your tickets?"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-fields.php:182
msgid "Mandatory?"
msgstr "强制？"

#: includes/admin/settings/settings-fields.php:185
msgid "Would you like to make the priority field mandatory in your tickets?"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-fields.php:190
msgid "Show On Front End?"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-fields.php:193
msgid "Would you like to show the field to the end user (unchecked restricts it to admin use only)?"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-fields.php:198
msgid "Show In Column List?"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-fields.php:201
msgid "Would you like to show the field in the ticket listing?"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:21
msgid "E-Mail Template"
msgstr "邮件模板"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:25
msgid "Use Template"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:29
msgid "Outgoing notifications are styled with a built-in template. If you are using an e-mail templating plugin you should deactivate this option."
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:33
msgid "Please note that the <a href=\"%1$s\" target=\"%2$s\">e-mail template we use</a> is optimized for all e-mail clients and devices. If you add fancy styling through the editors hereafter, we cannot guarantee full compatibility anymore."
msgstr "请注意, 我们使用的 <a href=\"%1$s\" target=\"%2$s\"> 电子邮件模板 </a> 针对所有电子邮件客户端和设备进行了优化。如果您以后通过编辑器添加花哨的样式, 我们就不能保证完全兼容了。"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:36
msgid "Logo"
msgstr "Logo"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:40
msgid "A logo that displays at the top of the e-mail notification."
msgstr "显示在电子邮件通知顶部的徽标。"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:43
msgid "Header"
msgstr "页眉"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:50
msgid "Footer"
msgstr "页脚"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:57
msgid "E-Mail Defaults"
msgstr "电子邮件默认值"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:186
msgid "Ticket Closed (by agent)"
msgstr "已关闭的工单 (按客服)"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:211
msgid "Ticket Closed (by client)"
msgstr "已关闭的工单 (由客户)"

#: includes/admin/settings/settings-products-management.php:14
#: includes/admin/settings/settings-products-management.php:17
msgid "Products Management"
msgstr "产品管理"

#: includes/admin/settings/settings-products-management.php:62
msgid "Synchronize %s Products"
msgstr "同步%s分类"

#: includes/admin/settings/settings-products-management.php:65
msgid "We have detected that you are using the e-commerce plugin %1$s. Would you like to automatically synchronize your e-commerce products with Awesome Support?"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-products-management.php:71
msgid "If you just disabled this option and want to remove the previously synchronized products, <a href=\"%1$s\">please use the dedicated option &laquo;Delete Products&raquo;</a>"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-products-management.php:91
msgid "Include Products"
msgstr "包含产品"

#: includes/admin/settings/settings-products-management.php:95
msgid "Which products do you want to synchronize with Awesome Support (leave blank for all products)"
msgstr "您希望同步支持哪些分类（所有分类都留空）"

#: includes/admin/settings/settings-products-management.php:101
msgid "Exclude Products"
msgstr "不包括的商品"

#: includes/admin/settings/settings-products-management.php:105
msgid "Which products do you want to exclude from synchronization with Awesome Support (leave blank for no exclusion)"
msgstr "您想从支持的同步中排除哪些分类？ "

#: includes/admin/settings/settings-products-management.php:112
msgid "You cannot use the include and exclude options at the same time. Please use one or the other. You should use the option where you need to select the least amount of products."
msgstr "不能同时使用“包含”和“排除”选项。请用一个或另一个。您应该在您需要选择最少数量的分类时使用该选项。"

#: includes/admin/views/opt-in.php:3
msgid "Get Your Free Addon!"
msgstr "获取免费插件！"

#: includes/admin/views/opt-in.php:5
msgid "Wanna get more out of Awesome Support, but not yet ready to spend the cash? Get one free addon today!"
msgstr "想要从Awesome Support获得更多，但尚未准备好付费？ 立即获得一个免费插件！"

#: includes/admin/views/opt-in.php:17
msgid "Custom Status"
msgstr "自定义状态"

#: includes/admin/views/opt-in.php:18
msgid "Need more than the three default statuses?  Maybe you need to tag certain tickets for “Development” or  move them to certain support levels such as “Level 1” and “Level 2”.  With the Custom Status addon you can create the perfect set of ticket statuses for your organization."
msgstr ""

#: includes/admin/views/opt-in.php:19
msgid "Read more about this addon on our site >"
msgstr "在我们的网站上阅读有关此插件的更多信息 >"

#: includes/admin/views/opt-in.php:24
msgid "How to Get Your Free Addon"
msgstr "如何获得免费插件"

#: includes/admin/views/opt-in.php:26
msgid "Getting your addon is dead simple: just subscribe to our newsletter hereafter and then you will get the free addon by e-mail. We will not spam you. We usually send out newsletters to talk about new major features in Awesome Support or when new addons are being released. That&#039;s it."
msgstr ""

#: includes/admin/views/opt-in.php:45
msgid "Thanks for your subscription! You will need to confirm the double opt-in e-mail that you will receive in a coupe of minutes. After you confirmed it, you will receive the free addon directly in your inbox."
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-status.php:1
msgid "The system status is a built-in debugging tool. If you contacted the support and you're asked to provide the system status, <strong>click the button below</strong> to copy your system report:"
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-status.php:5
#: includes/admin/views/system-status.php:6
msgid "Copy Report"
msgstr "复制报告"

#: includes/admin/views/system-status.php:31
#: includes/admin/views/system-status.php:39
#: includes/admin/views/system-status.php:183
#: includes/admin/views/system-status.php:315
#: includes/admin/views/system-status.php:316
#: includes/admin/views/system-status.php:317
#: includes/admin/views/system-status.php:318
#: includes/admin/views/system-status.php:327
#: includes/admin/views/system-status.php:422
msgid "No"
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-status.php:55
msgid "%s (The server only allows %s)"
msgstr "%s（服务器只允许%s）"

#: includes/admin/views/system-status.php:72
msgid "The timezone hasn't been set"
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-status.php:125
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: includes/admin/views/system-status.php:125
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: includes/admin/views/system-status.php:150
msgid "The upload folder doesn't exist and can't be created"
msgstr "上传文件夹不存在且无法创建"

#: includes/admin/views/system-status.php:152
msgid "The upload folder doesn't exist but can be created"
msgstr "上传文件夹不存在但可以创建"

#: includes/admin/views/system-status.php:156
msgid "The upload folder exists but isn't writable"
msgstr "上载文件夹存在但不可写"

#: includes/admin/views/system-status.php:158
msgid "The upload folder exists and is writable"
msgstr "上传文件夹存在且可写"

#: includes/admin/views/system-status.php:171
msgctxt "Allowed file types for attachments"
msgid "None"
msgstr "无"

#: includes/admin/views/system-status.php:314
msgid "Capability"
msgstr "权限"

#: includes/admin/views/system-status.php:315
msgid "Core"
msgstr "核心"

#: includes/admin/views/system-status.php:316
msgid "Required"
msgstr "需要"

#: includes/admin/views/system-status.php:317
msgid "Logged"
msgstr "登录"

#: includes/admin/views/system-status.php:318
msgid "Show Column"
msgstr "显示列"

#: includes/admin/views/system-status.php:322
#: includes/admin/views/system-status.php:324
#: includes/admin/views/system-status.php:327
msgid "Taxonomy"
msgstr "分类"

#: includes/admin/views/system-status.php:322
msgid "Yes (standard)"
msgstr "是（标准）"

#: includes/admin/views/system-status.php:324
msgid "Yes (custom)"
msgstr "是的（自定义）"

#: includes/admin/views/system-status.php:330
msgid "Callback"
msgstr "回调"

#: includes/admin/views/system-tools.php:59
msgid "All unclaimed ticket attachment folders have been deleted"
msgstr "已删除所有无人认领的工单附件文件夹"

#: includes/admin/views/system-tools.php:63
msgid "All channels have been reset"
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:148
msgid "Ticket Attachments"
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:151
msgid "Clear unclaimed ticket attachment folders."
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:162
msgid "Reset replies count"
msgstr "重置回复计数"

#: includes/admin/views/system-tools.php:164
msgid "Count"
msgstr "计数"

#: includes/admin/views/system-tools.php:165
msgid "Count all ticket replies."
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:169
msgid "Reset channels"
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:171
#: includes/admin/views/system-tools.php:178
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: includes/admin/views/system-tools.php:172
msgid "Reset channels."
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:176
msgid "Zero Out All Time Fields"
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:179
msgid "Reset time fields by setting them all to zero on ALL tickets!"
msgstr ""

#: includes/class-email-notifications.php:370
msgid "Displays a link to the ticket"
msgstr ""

#: includes/class-email-notifications.php:374
msgid "Displays the URL <strong>only</strong> (not a link) to the ticket"
msgstr ""

#: includes/admin/views/print-ticket.php:22
#: includes/custom-fields/functions-custom-fields.php:311
msgid "Agent"
msgstr "代理"

#: includes/admin/class-as-admin-setup-wizard.php:77
#: includes/custom-fields/functions-custom-fields.php:490
msgid "Priorities"
msgstr "优先级"

#: includes/custom-fields/functions-custom-fields.php:535
msgid "Channel"
msgstr "频道"

#: includes/custom-fields/functions-custom-fields.php:536
msgid "Channels"
msgstr "频道"

#: includes/custom-fields/functions-custom-fields.php:627
msgid "Number of Replies By Agent"
msgstr "通过客服的回复"

#: includes/custom-fields/functions-custom-fields.php:628
msgid "Number of Replies By Customer"
msgstr ""

#: includes/custom-fields/functions-custom-fields.php:629
msgid "Total Replies On Ticket"
msgstr ""

#: includes/custom-fields/functions-custom-fields.php:676
msgid "Gross Time"
msgstr ""

#: includes/custom-fields/functions-custom-fields.php:677
msgid "Time Adjustments"
msgstr ""

#: includes/custom-fields/functions-custom-fields.php:678
msgid "+ive or -ive Adj?"
msgstr "+ive or -ive Adj?"

#: includes/custom-fields/functions-custom-fields.php:679
msgid "Final Time"
msgstr "最终时间"

#: includes/custom-fields/functions-custom-fields.php:680
msgid "Notes"
msgstr "备注"

#: includes/custom-fields/functions-custom-fields.php:695
msgid "Enter the cummulative time spent on ticket by the agent"
msgstr ""

#: includes/custom-fields/functions-custom-fields.php:713
msgid "Enter any adjustments or credits granted to the customer - generally filled in by a supervisor or admin."
msgstr ""

#: includes/custom-fields/functions-custom-fields.php:742
msgid "This is the time calculated by the system - a sum of gross time and adjustments/credits granted."
msgstr ""

#: includes/custom-fields/functions-custom-fields.php:770
msgid "Name Of Additional Interested Party #1"
msgstr ""

#: includes/custom-fields/functions-custom-fields.php:771
msgid "Additional Interested Party Email #1"
msgstr ""

#: includes/custom-fields/functions-custom-fields.php:772
msgid "Name Of Additional Interested Party #2"
msgstr ""

#: includes/custom-fields/functions-custom-fields.php:773
msgid "Additional Interested Party Email #2"
msgstr ""

#: includes/file-uploader/class-file-uploader.php:1136
msgid "%s -> Max files (%d) exceeded."
msgstr "超出 %s-> 最大文件 (% d)。"

#: includes/file-uploader/class-file-uploader.php:1187
msgid "Attachment Errors:"
msgstr "附件错误:"

#: includes/functions-post-type.php:46
msgctxt "ticket"
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#: includes/functions-post-type.php:168
msgctxt "post type general name"
msgid "Ticket Replies"
msgstr "工单回复"

#: includes/functions-post-type.php:169
msgctxt "post type singular name"
msgid "Ticket Reply"
msgstr "工单回复"

#: includes/functions-post-type.php:170
msgctxt "admin menu"
msgid "Ticket Reply"
msgstr "工单回复"

#: includes/functions-post-type.php:171
msgctxt "add new on admin bar"
msgid "Ticket Reply"
msgstr "工单回复"

#: includes/functions-post-type.php:172
msgctxt "Ticket Reply"
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#: includes/functions-post-type.php:173
msgid "Add New Ticket Reply"
msgstr "添加新的工单回复"

#: includes/functions-post-type.php:174
msgid "New Ticket Reply"
msgstr "新的工单回复"

#: includes/functions-post-type.php:175
msgid "Edit Ticket Reply"
msgstr "编辑工单回复"

#: includes/functions-post-type.php:176
msgid "View Ticket Reply"
msgstr "查看工单回复"

#: includes/functions-post-type.php:177
msgid "All Ticket Replies"
msgstr "所有工单回复"

#: includes/functions-post-type.php:178
msgid "Search Ticket Reply"
msgstr "搜索工单回复"

#: includes/functions-post-type.php:179
msgid "Parent Ticket Replies:"
msgstr "父级工单回复："

#: includes/functions-post-type.php:180
msgid "No Ticket Replies found."
msgstr "没有找到任何工单回复。"

#: includes/functions-post-type.php:181
msgid "No Ticket Replies found in Trash."
msgstr "回收站内没有任何工单回复。"

#: includes/functions-post-type.php:185
msgctxt "post type general name"
msgid "Ticket History"
msgstr "工单历史"

#: includes/functions-post-type.php:186
msgctxt "post type singular name"
msgid "Ticket History"
msgstr "工单历史"

#: includes/functions-post-type.php:187
msgctxt "admin menu"
msgid "Ticket History"
msgstr "工单历史"

#: includes/functions-post-type.php:188
msgctxt "add new on admin bar"
msgid "Ticket History"
msgstr "工单历史"

#: includes/functions-post-type.php:189
msgctxt "Ticket History"
msgid "Add History"
msgstr "添加历史"

#: includes/functions-post-type.php:190
msgid "Add New Ticket History"
msgstr "添加新的工单历史"

#: includes/functions-post-type.php:191
msgid "New Ticket History"
msgstr "新的工单历史"

#: includes/functions-post-type.php:192
msgid "Edit Ticket History"
msgstr "编辑工单历史"

#: includes/functions-post-type.php:193
msgid "View Ticket History"
msgstr "查看工单历史"

#: includes/functions-post-type.php:194
msgid "All Ticket History"
msgstr "所有工单历史"

#: includes/functions-post-type.php:195
msgid "Search Ticket History"
msgstr "搜索工单历史"

#: includes/functions-post-type.php:196
msgid "Parent Ticket History:"
msgstr "父级工单历史："

#: includes/functions-post-type.php:197
msgid "No Ticket History found."
msgstr "没有找到任何工单历史。"

#: includes/functions-post-type.php:198
msgid "No Ticket History found in Trash."
msgstr "回收站内没找到任何工单历史。"

#: includes/functions-post-type.php:202
msgctxt "post type general name"
msgid "Ticket Log"
msgstr "工单日志"

#: includes/functions-post-type.php:203
msgctxt "post type singular name"
msgid "Ticket Log"
msgstr "工单日志"

#: includes/functions-post-type.php:204
msgctxt "admin menu"
msgid "Ticket Log"
msgstr "工单日志"

#: includes/functions-post-type.php:205
msgctxt "add new on admin bar"
msgid "Ticket Log"
msgstr "工单日志"

#: includes/functions-post-type.php:206
msgctxt "Ticket Log"
msgid "Add Ticket Log"
msgstr "添加工单日志"

#: includes/functions-post-type.php:207
msgid "Add New Ticket Log"
msgstr "添加新的工单日志"

#: includes/functions-post-type.php:208
msgid "New Ticket Log"
msgstr "新的工单日志"

#: includes/functions-post-type.php:209
msgid "Edit Ticket Log"
msgstr "编辑工单日志"

#: includes/functions-post-type.php:210
msgid "View Ticket Log"
msgstr "查看工单日志"

#: includes/functions-post-type.php:211
msgid "All Ticket Logs"
msgstr "所有工单日志"

#: includes/functions-post-type.php:212
msgid "Search Ticket Logs"
msgstr "搜索工单日志"

#: includes/functions-post-type.php:213
msgid "Parent Ticket Log:"
msgstr "父级工单日志："

#: includes/functions-post-type.php:214
msgid "No Ticket Logs found."
msgstr "没找到任何工单日志。"

#: includes/functions-post-type.php:215
msgid "No Ticket Logs found in Trash."
msgstr "回收站内没有找到任何工单日志。"

#: includes/functions-post.php:1713
msgid "No ticket ID given"
msgstr "未提供工单 id"

#: includes/functions-post.php:1723
msgid "Invalid ticket ID"
msgstr "无效的工单ID"

#: includes/functions-post.php:1729
msgid "Given ID is not a ticket"
msgstr "你所给的ID不属于工单类型"

#: includes/functions-priority.php:38 includes/functions-priority.php:58
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: includes/functions-priority.php:40 includes/functions-priority.php:62
msgid "Set priority color."
msgstr "设置优先级颜色。"

#: includes/functions-user.php:260
msgid "The %s field is mandatory for registering an account"
msgstr ""

#: themes/default/details.php:130
msgid "Loading..."
msgstr "载入中..."

#: themes/default/details.php:131
msgctxt "Showing X replies out of a total of X replies"
msgid "Showing %s replies of %s."
msgstr ""

#: themes/default/details.php:134
msgid "Load newer replies"
msgstr "加载较新的回复"

#: themes/default/list.php:25
msgid "Any status"
msgstr "任何状态"

#: themes/default/list.php:30
msgid "Search tickets..."
msgstr "搜索工单..."

#: themes/default/list.php:31
msgid "Clear Filter"
msgstr "清除过滤器"

#: themes/default/partials/ticket-reply.php:52
msgctxt "Time ago (eg. 5 minutes ago)"
msgid "%s ago"
msgstr "%s 前"

#: includes/admin/functions-misc.php:550
msgid "Wow! It looks like you have closed a lot of tickets which is pretty awesome! We guess you must really like Awesome Support, huh? Could you please do us a favor and leave a 5 star rating on WordPress? It will only take a minute and helps to motivate our developers and volunteers. <a href=\"%1$s\">Yes, you deserve it!</a>."
msgstr ""

#: includes/admin/metaboxes/user-profile.php:118
msgid "Note: A filter is enabled that allows the totals shown above to be greater than the list of tickets below."
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-fields.php:70
msgid "Enable Third Party Fields"
msgstr "启用第三方字段"

#: includes/admin/settings/settings-fields.php:73
msgid "Show the third party fields on the ticket?"
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:264
msgid "Re-run conversion from 3.3.x to 4.0.0"
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:266
#: includes/admin/views/system-tools.php:273
#: includes/admin/views/system-tools.php:280
msgid "Rerun Conversion"
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:267
msgid "If your CAPABILITIES are not installed, re-run the 3.3.x to 4.0.0 conversion process. Make sure you have a BACKUP!"
msgstr ""

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:511
msgctxt "Last reply ago"
msgid "<a href=\"%s\" target=\""
msgstr "<a href=\"%s\" target=\""

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:527
msgid "Opened on: "
msgstr "打开: "

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:542
msgid "Opened on GMT: "
msgstr "创建于（世界时）："

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:556
msgid "Closed on: "
msgstr "关闭于："

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:571
msgid "Closed on GMT: "
msgstr "关闭于（世界时）："

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:591
msgid "Ticket was opened for: "
msgstr "工单开启原因： "

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:592
#: includes/admin/functions-misc.php:424
msgid " day(s)"
msgstr "天"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:593
#: includes/admin/functions-misc.php:425
msgid " hour(s)"
msgstr " 小时"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:594
#: includes/admin/functions-misc.php:426
msgid " minute(s)"
msgstr "分"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:889
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:890
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:893
msgid "Bulk Actions"
msgstr "批量操作"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:897
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:901
#: includes/admin/views/wpas-help-and-support.php:32
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:906
msgid "Edit in new Window"
msgstr ""

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:1053
msgid "Awesome Support Core Documentation"
msgstr "Awesome Support核心文档"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:1054
msgid "1. User Guide"
msgstr "1.用户指南"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:1055
msgid "The end user guide covers topics such as instructions for installation, entering tickets, adding agents, navigation, replying to and closing tickets and more."
msgstr ""

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:1057
msgid "2. Administration Guide"
msgstr "2.管理员指南"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:1058
msgid "The admin guide covers topics such as configuring products, departments, priorities and channels. It also includes guides for security using roles and capabilities along with time tracking, email alerts and known incompatibilities."
msgstr "管理指南包括配置分类、部门、优先事项和渠道等内容。它还包括使用角色和能力、时间跟踪、安全指南、邮件提醒和一些不兼容内容的提示。"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:1060
msgid "3. Troubleshooting"
msgstr ""

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:1061
msgid "Having an issue? Your answer might be in here."
msgstr ""

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:1063
msgid "4. FAQ and More Troubleshooting Tips"
msgstr ""

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:1064
msgid "Even more trouble-shooting tips and other frequently asked questions. 404 pages, missing tabs, PHP errors and conflicts are just some of the topics covered here!"
msgstr ""

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:1066
msgid "5. Customization"
msgstr ""

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:1067
msgid "Need to change the look of your ticket pages?  Maybe add some custom fields? Then this is the guide you need!"
msgstr "需要更改您的工单页面的外观？ 可以添加一些自定义字段？那么这就是你需要的指南!"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:1069
msgid "Awesome Support Add-ons and Extensions Documentation"
msgstr "Awesome Support 附加组件和扩展文档"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:1070
msgid "1. All Extensions"
msgstr ""

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:946
msgid "Links to documentation for every single extension or add-on."
msgstr ""

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:1073
msgid "2. REST API"
msgstr "2.REST API"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:1074
msgid "Documentation for the REST API."
msgstr ""

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:1156
msgid "All Activity"
msgstr "所有活动"

#: includes/admin/functions-log-viewer.php:52
#: includes/admin/functions-log-viewer.php:82
#: includes/admin/functions-log-viewer.php:112
msgid "No file given"
msgstr "没有文件"

#: includes/admin/functions-log-viewer.php:194
#: includes/admin/functions-log-viewer.php:236
msgid "Read %d lines from %s"
msgstr ""

#: includes/admin/functions-log-viewer.php:209
#: includes/admin/functions-log-viewer.php:251
msgid "Couldn't open the file %s. Make sure the file exists and is readable."
msgstr ""

#: includes/admin/metaboxes/replies-published.php:47
msgid "(%s - %s since ticket was opened.)"
msgstr "(%s - %s 之前打开的工单.)"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:75
msgid "Attachment Overrides"
msgstr "附件覆盖"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:77
msgid "Modifications to this section has major security implications so be careful!"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:80
msgid "Do Not Mask Attachment Links"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:83
msgid "There are some server configurations that do not work with our masked links. Try checking this box to make them work. This only works on NEW tickets.  Old tickets retain their prior links!"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:99
msgid ".htaccess Contents"
msgstr ".htaccess 内容"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:102
msgid "The contents of your ticket uploads folder can be protected by an htaccess file on apache servers. <br />If this is left empty then the value of <b>options -Indexes</b> is automatically added to the file to prevent others from browsing the directory. <br />Add to this only if you are a super-duper apache server expert! <br /> No technical support is available for modifications to this setting!"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:106
msgid "Compatibility"
msgstr "兼容性"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:108
msgid "Settings in this section might help with compatibility with certain themes and plugins - please experiment to see if one of these settings work for you before contacting our support center. NOTE: Changing ANYTHING in this section will require ALL CACHES to be flushed including CDNs, BROWSER CACHES.  Also, its possible that you would need a restart of the PHP service or your WEB SERVER in order to become fully activated!"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:112
msgid "Select2 JS File"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:115
msgid "Which select2 file should be loaded? Minimized version of files will load faster but cannot be used for debugging."
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:116
#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:125
msgid "Full"
msgstr "全部"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:116
msgid "Full - Minimized"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:116
msgid "Partial"
msgstr "部分"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:116
msgid "Partial Minimized"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:121
msgid "Select2 CSS File"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:124
msgid "Which select2 css file should be loaded? Minimized version of files will load faster but cannot be used for debugging."
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:125
msgid "Minimized"
msgstr "最小化"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:130
msgid "Bootstrap Support (Experimental)"
msgstr "Bootstrap 支持 (实验)"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:132
msgid "Options for loading bootstrap files. While you can enable this now please be aware that not all elements in the plugin renders properly."
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:95
msgid "Load BootStrap Files?"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:138
#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:145
msgid "Do not load bootstrap files"
msgstr "不要加载 Bootstap 文件"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:138
#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:145
msgid "Load bootstrap 4 files located on maxcdn"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:138
#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:145
msgid "Load bootstrap 3 files located on maxcdn"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:150
msgid "Bootstrap 4 Theme"
msgstr "Bootstrap 4 主题"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:154
msgid "Future Awesome Support BS4 Theme"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:155
msgid "Cerulean"
msgstr "蔚蓝的"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:156
msgid "Cosmo"
msgstr "科兹莫"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:157
msgid "Cyborg"
msgstr "生化人"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:158
msgid "Darkly"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:159
msgid "Flatly"
msgstr "单调"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:160
msgid "Journal"
msgstr "账簿"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:161
msgid "Litera"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:162
msgid "Lumen"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:163
msgid "Lux"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:164
msgid "Materia"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:165
msgid "Minty"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:166
msgid "Pulse"
msgstr "脉冲"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:167
msgid "Sandstone"
msgstr "砂岩"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:168
msgid "Simplex"
msgstr "长边装订"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:169
msgid "Slate"
msgstr "石板"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:170
msgid "Solar"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:171
msgid "spacelab"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:172
msgid "United"
msgstr "联合"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:173
msgid "Yeti"
msgstr "雪人"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:174
msgid "Custom theme"
msgstr "自定义主题"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:133
msgid "Cookie Management"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:184
msgid "Secure Cookies"
msgstr "安全 Cookies"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:190
msgid "HTTP Only"
msgstr "仅限HTTP"

#: includes/admin/settings/settings-fields.php:94
msgid "Show Date Fields in the Activity Column"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-fields.php:96
msgid "The settings below control which dates show up in the activity column in the ticket list. The more fields you turn on the taller the row. Tall rows mean you can view fewer tickets on one screen. Sometimes, though, seeing all these dates can help with troubleshooting issues especially those related to reporting."
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-fields.php:99
msgid "Show Open Date "
msgstr "显示创建的日期"

#: includes/admin/settings/settings-fields.php:102
msgid "Show the open date in the activity column?"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-fields.php:106
msgid "Show Open Date in GMT"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-fields.php:109
msgid "Show the open date in GMT in the activity column?"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-fields.php:113
msgid "Show Close Date in GMT"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-fields.php:116
msgid "Show the close date in GMT in the activity column?"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-fields.php:120
msgid "Show Length Of Time Ticket Was Opened"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-fields.php:123
msgid "Show how long the ticket was opened?  Note that this applies to closed tickets only."
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-logs.php:358
msgid "Server Logs"
msgstr "服务器日志"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:94
#: includes/admin/views/system-logs.php:378
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: includes/admin/views/system-logs.php:398
msgid "Max Lines"
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:55
msgid "Last reply date has been updated on all tickets."
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:155
msgid "Update last reply date on tickets"
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:157
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: includes/admin/views/system-tools.php:158
msgid "Update last reply date on tickets."
msgstr ""

#: includes/class-product-sync.php:963
msgid "Re-synchronize all products from your e-commerce plugin. Any product not attached to an existing ticket and not matched to a product in your e-commerce system will be deleted."
msgstr ""

#: includes/class-product-sync.php:992
msgid "Delete unused Product Terms"
msgstr "删除未使用的分类信息"

#: includes/class-product-sync.php:997
msgid "Delete all Product Terms not used in any AS ticket."
msgstr "删除所有未作为工单使用的分类条款"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:180
msgid "Sessions and Cookie Management"
msgstr "会话和Cookie管理"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:196
msgid "Expired Sessions Cleanup Batch Size"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-permissions.php:31
msgid "Ticket List Tabs"
msgstr "工单列表选项卡"

#: includes/admin/settings/settings-permissions.php:33
msgid "Control whether certain tabs are visible at the top of the admin ticket list"
msgstr "控制某些选项卡是否在管理工单列表的顶部可见"

#: includes/admin/settings/settings-permissions.php:36
msgid "Show Documentation Tab"
msgstr "显示文档选项卡"

#: includes/admin/settings/settings-permissions.php:42
msgid "Show Bulk Actions Tab"
msgstr "显示批量操作选项卡"

#: includes/admin/settings/settings-permissions.php:48
msgid "Show Preferences Tab"
msgstr "显示首选项选项卡"

#: awesome-support.php:660
msgid "Would you like a discount on your next Awesome Support purchase?  Help us make a better product for you by allowing us to collect some anonymous statistics and adding you to our email list for important updates. We won’t record any sensitive data, only information regarding the WordPress environment and product settings, which we will use to help us make improvements to the product. <b>Tracking is completely optional</b>.  To show our appreciation for helping make Awesome Support better, <b>when you opt-in we will send you a discount code good towards your next purchase</b>. And, opting in would allow us to send you any critical security related information directly - which, in most instances, would be much faster than receiving it from other sources."
msgstr ""

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:1031
msgid "Edit ticket in new Window when the ticket ID is clicked"
msgstr "点击工单ID时，弹出并在新窗口中进行编辑。"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:1071
msgid "Links to documentation for all extensions and add-ons."
msgstr ""

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:1076
msgid "Import Tickets (Zendesk, Ticksy, Helpscout)"
msgstr "导入工单 (Zendesk, Ticksy, Helpscout)"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:1077
msgid "1. Install The FREE Importer"
msgstr "1. 安装免费导入工具"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:1078
msgid "The link above will direct you to the page with the importer add-on"
msgstr ""

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:1080
msgid "2. Importer Documentation"
msgstr "2. 导入工具文档"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:1081
msgid "Read the documentation to learn how to import tickets from Zendesk, Ticksy and Helpscout"
msgstr "阅读文档以了解如何从 Zendesk、Ticksy 和 Helpscout 导入工单"

#: includes/admin/functions-admin-ticket-detail-toolbars.php:52
msgid "Re-open Ticket"
msgstr "重新打开工单"

#: includes/admin/functions-admin-ticket-detail-toolbars.php:56
msgid "Close Ticket"
msgstr "关闭工单"

#: includes/admin/functions-log-viewer.php:46
#: includes/admin/functions-log-viewer.php:76
#: includes/admin/functions-log-viewer.php:106
msgid "Not found"
msgstr "未找到"

#: includes/admin/functions-metaboxes.php:46
msgid "Ticket Toolbar"
msgstr ""

#: includes/admin/functions-metaboxes.php:43
msgid "Main Tabs"
msgstr "主要标签"

#: includes/admin/functions-metaboxes.php:60
msgid "Misc and Debug"
msgstr ""

#: includes/admin/functions-misc.php:132
msgctxt "Link to edit a ticket reply"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: includes/admin/gutenberg/blocks/my-tickets/my-tickets-block.js:33
msgid "Awesome Support: View My Tickets"
msgstr "查看我的工单"

#: includes/admin/gutenberg/blocks/submit-ticket/submit-ticket-block.js:33
msgid "Awesome Support: Submit Ticket"
msgstr ""

#: includes/admin/metaboxes/replies.php:151
msgid "Toggle Replies"
msgstr ""

#: includes/admin/metaboxes/ticket-main-tabs.php:56
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: includes/admin/metaboxes/toolbar-middle.php:20
msgid "Toggle Replies (Hide All Replies Except The Last 3)"
msgstr ""

#: includes/admin/metaboxes/toolbar-middle.php:23
msgid "Show/Hide The Ticket Slug"
msgstr ""

#: includes/admin/metaboxes/version.php:17
msgid "Awesome Support Version: "
msgstr "Awesome Support 版本: "

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:47
msgid "Importer Integration"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:49
msgid "If you use the <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Awesome Support SAAS Importer</a> to import data from Zendesk, Helpscout or Ticksy, there is a reference field that contains the original ticket ID.  The options below control what to do with that field. "
msgstr " 如果使用 <a href=\"%s\" target=\"_blank\"> Awesome Support SAAS 导入程序 </a> 从 Zendesk、Helpscout 或 Ticksy 导入数据, 则有一个包含原始工单 ID 的引用字段。 下面的选项控制如何处理该字段。"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:52
msgid "Enable the Original Ticket ID Field?"
msgstr "启用原始工单ID字段？"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:55
msgid "Show this field in the admin screen?"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:59
msgid "Show Original Ticket ID In Column List?"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:62
msgid "Would you like to show the Original Ticket ID field in the ticket listing?"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:66
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:69
msgid "What should the field be named on the screen?"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:135
msgid "Load BootStrap Files on Front-end?"
msgstr "在前端加载BootStrap文件？"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:142
msgid "Load BootStrap Files on Back-end?"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:205
msgid "Log Files"
msgstr "日志文件"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:207
msgid "Awesome Support creates log files for certain events.  These are different from WordPress, PHP and your webserver log files.  Please tell us where you would like these files to be placed."
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:211
msgid "Where Should Log Files Be Stored?"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:214
msgid "WordPress Uploads Folder"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:214
msgid "In The Absolute Path Specified Below"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:218
msgid "None Of The Above - Place Log Files Here "
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:221
msgid "The absolute path to the log file location.  This must be relative to the server user account and must NOT end in a forward slash!"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-general.php:32
msgid "Use SELECT2 For Staff Drop-downs"
msgstr "使用SELECT2下拉菜单"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:36
msgid "On ticket screen turn the staff dropdown into select2 box."
msgstr "在工单界面上，将员工下拉菜单切换为select2。"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:63
msgid "Hide Closed (Admin)"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-general.php:70
msgid "Hide Closed (Front End)"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-general.php:91
msgid "Only show open tickets to clients on the front-end."
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-fields.php:81
msgid "Show Third Party #1 data in the ticket list?"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-fields.php:89
msgid "Show Third Party #2 data in the ticket list?"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-fields.php:127
msgid "Show Extended Date In Replies"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-fields.php:130
msgid "Hovering over replies can show a short date or a full date-time stamp.  Turn this on to show the full date-time stamp as well as a human-readable number indicating the age of the reply."
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-fields.php:143
msgid "Show Channel field in the ticket list? (Channel allows you to select where a ticket originated - web, email, facebook etc.)"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-permissions.php:55
msgid "Ticket Details Tabs And Metaboxes"
msgstr "工单详细信息选项卡和元框"

#: includes/admin/settings/settings-permissions.php:57
msgid "Control who can view certain ticket tabs on the ticket detail screen in wp-admin"
msgstr "控制谁可以在 wp-admin 中的工单详细信息屏幕上查看某些工单选项卡"

#: includes/admin/settings/settings-permissions.php:60
msgid "Roles That Are NOT Allowed Access To The Custom Fields Tab"
msgstr "不允许访问自定义字段选项卡的角色"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:250
msgid "Enter a comma separated list of roles that should not see the CUSTOM FIELDS tab. Roles should be the internal WordPress role id such as wpas_support_agent and are case sensitive. There should be no spaces between the commas and role names when entering multiple roles."
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-permissions.php:67
msgid "Roles That Are NOT Allowed Access To The Additional Interested Parties Tab"
msgstr "不允许访问\"其他感兴趣的参与方\"选项卡的角色"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:257
msgid "Enter a comma separated list of roles that should not see the ADDITIONAL INTERESTED PARTIES tab. Roles should be the internal WordPress role id such as wpas_support_agent and are case sensitive. There should be no spaces between the commas and role names when entering multiple roles."
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-permissions.php:74
msgid "Roles That Are NOT Allowed Access To The Tags Metabox"
msgstr "不允许访问自定义字段选项卡的角色"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:264
msgid "Enter a comma separated list of roles that should not see the tags metabox. Roles should be the internal WordPress role id such as wpas_support_agent and are case sensitive. There should be no spaces between the commas and role names when entering multiple roles."
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-general.php:110
msgid "Redirects"
msgstr "重定向"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:112
msgid "Configure where the user should be sent after certain actions"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-general.php:115
msgid "Logout Redirect"
msgstr "注销重定向"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:118
msgid "When the user clicks the logout button on an Awesome Support page, where should they be redirected to?  Enter the FULL url starting with http or https."
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-general.php:121
msgid "New Ticket Redirect"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-general.php:124
msgid "When the user enters a new ticket they are usually taken to the newly entered ticket.  But, if you would like to redirect them someplace else, enter that location here. Enter the FULL url starting with http or https."
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-general.php:129
msgid "Toolbars"
msgstr "工具栏"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:290
msgid "Control whether certain toolbars are visible"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-general.php:134
msgid "Show Ticket Details Toolbar"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-general.php:138
msgid "Show the toolbar on the ticket detail screen when an agent is viewing the ticket?"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-general.php:182
msgid "Admin Rating Request"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-general.php:185
msgid "Remove the rating request footer in the admin screen."
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-fields.php:206
msgid "Color-code Ticket Header?"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-fields.php:209
msgid "Checking this box will color the top border of the opening post to match the priority color"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-integration.php:13
msgid "Integrations"
msgstr "集成"

#: includes/admin/settings/settings-integration.php:17
msgid "WooCommerce"
msgstr "WooCommerce"

#: includes/admin/settings/settings-integration.php:20
msgid "Add the MY TICKETS and OPEN A TICKET links to the MY ACCOUNT page in WooCommerce. For more advanced integration features checkout our %s"
msgstr "添加\"我的 TICKET\"并打开\"打开一个 TICKET\"链接，以\"我的帐户\"页面在 WooCommerce 中添加\"对于更高级的集成功能，请查看我们的 %s"

#: includes/admin/settings/settings-integration.php:23
msgid "Enable WooCommerce Integration"
msgstr "启用WooCommerce集成"

#: includes/admin/settings/settings-integration.php:26
msgid "Add the Awesome Support MY TICKETS and OPEN A TICKET page links on the WooCommerce MY ACCOUNT page"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-integration.php:30
msgid "Permalinks Warning:"
msgstr "永久链接警告："

#: includes/admin/settings/settings-integration.php:32
msgid "Note: You must go to your Permalinks page and save the settings there again if you turn on or off the WooCommerce option above."
msgstr "注意：如果您打开或关闭上面的 WooCommerce 选项，您必须转到您的 Permalinks 页面并再次保存设置。"

#: includes/admin/settings/settings-integration.php:35
msgid "Label for MY TICKETS link"
msgstr "我的工单链接的标签"

#: includes/admin/settings/settings-integration.php:38
msgid "If left blank, the label will be \"My tickets\". Leave blank if you are creating a multi-language website"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-integration.php:41
msgid "Label for SUBMIT TICKET link"
msgstr "提交工单链接的标签"

#: includes/admin/settings/settings-integration.php:44
msgid "If left blank, the label will be \"Open a support ticket\". Leave blank if you are creating a multi-language website"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-integration.php:49
msgid "Teamviewer"
msgstr "远程软件（Teamviewer）"

#: includes/admin/settings/settings-integration.php:54
msgid "Enable Teamviewer Chat"
msgstr "启用 Teamviewer Chat"

#: includes/admin/settings/settings-integration.php:57
msgid "If your team is licensed to user teamviewer in a multi-user environment you can use teamviewer chat right inside the Awesome Support ticket screens!"
msgstr ""

#: includes/admin/class-admin-help.php:163
#: includes/admin/settings/settings-products-management.php:47
msgid "Slug"
msgstr "别名"

#: includes/admin/settings/settings-products-management.php:50
msgid "Enter the slug you would like to use for your product urls. If you change this, please to to the WordPress SETTINGS->PERMALINKS page and click the save button to force WP to update its configuration with your new value"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:17
#: includes/admin/settings/settings-registration.php:20
msgid "Registration"
msgstr "注册"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:39
msgid "Registration Alerts"
msgstr "注册提醒"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:41
msgid "Who should receive the standard WordPress notifications when a new user registers on the site?"
msgstr "当新用户在网站上注册时，谁应该收到WordPress的通知？"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:44
msgid "Who Should Receive New User Notifications?"
msgstr "谁来接收新用户通知？"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:47
msgid "No One"
msgstr "不可下载"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:47
msgid "Only The Customer"
msgstr "只有客户"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:47
msgid "Only The Site Admin"
msgstr "只有网站管理员"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:47
msgid "Customer and Admin"
msgstr "客户和网站管理员"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:52
msgid "User Names"
msgstr "用户名"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:54
msgid "How should user names be determined?"
msgstr "应如何确定用户名？"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:57
msgid "User Name Construction"
msgstr "用户名构建"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:61
msgid "How should we construct the user name?"
msgstr "我们应该如何构建用户名？"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:63
msgid "Default - Uses the first part of email address"
msgstr "默认 - 使用电子邮件地址的第一部分"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:64
msgid "Use the entire email address"
msgstr "使用整个电子邮件地址"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:65
msgid "Use a random number"
msgstr "使用随机数"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:66
msgid "Use a GUID"
msgstr "使用GUID"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:67
msgid "Use the first name"
msgstr "使用名字"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:68
msgid "Use the last name"
msgstr "使用姓氏"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:69
msgid "Concatenate the first and last name"
msgstr "连接名字和姓氏"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:74
msgid "Registration Field Descriptions"
msgstr "注册字段描述"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:76
msgid "Add a description to each of the registration fields which will appear beneath the field. You can use this to add GDPR related information indicating what each field is used for."
msgstr "为每个将显示在该字段下方的注册字段添加说明。 您可以使用它来添加GDPR相关信息，以指示每个字段的用途。"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:79
msgid "First name description"
msgstr "名字描述"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:85
msgid "Last name description"
msgstr "称谓描述"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:91
msgid "Email address description"
msgstr "电子邮件地址描述"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:115
msgid "GDPR Notice #1"
msgstr "GDPR 公告 #1"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:117
msgid "The GDPR requires that you provide explicit notice about what you will do with the data you collect from users. This section allows you to describe how any personal data collected will be used and require consent from the user before they can register."
msgstr "GDPR要求您明确告知您将对从用户收集的数据执行的操作。 本部分允许您描述如何使用收集的个人数据，并在用户注册之前需要用户同意。"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:120
#: includes/admin/settings/settings-registration.php:155
#: includes/admin/settings/settings-registration.php:191
msgid "GDPR Notice: Short Description"
msgstr "GDPR公告：简短说明"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:124
#: includes/admin/settings/settings-registration.php:159
#: includes/admin/settings/settings-registration.php:195
msgid "If you fill this in, a mandatory checkbox will be added in the registration form. Users won't be able to register if they don't tick the checkbox.  It is best to keep this brief - eg: Receive Emails? or Join Email List?"
msgstr "如果您填写此内容，则会在注册表单中添加必填复选框。 如果用户没有勾选复选框，则用户将无法注册。 最好保持简短 - 例如：接收电子邮件？ 或 加入电子邮件列表？"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:127
#: includes/admin/settings/settings-registration.php:162
#: includes/admin/settings/settings-registration.php:198
msgid "GDPR Notice: Long Description"
msgstr "GDPR公告：详细描述"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:131
#: includes/admin/settings/settings-registration.php:166
#: includes/admin/settings/settings-registration.php:202
msgid "If you add notice terms in this box, a mandatory checkbox will be added in the registration form. Users won't be able to register if they don't accept these notice terms.  It is best to keep this notice to one or two lines."
msgstr "如果您在此框中添加通知条款，则会在注册表单中添加必填复选框。 如果用户不接受这些通知条款，他们将无法注册。 最好将此通知保留为一行或两行。"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:150
msgid "GDPR Notice #2"
msgstr "GDPR 公告 #2"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:152
#: includes/admin/settings/settings-registration.php:188
msgid "If personal data will be used in any additional context add that here. It is best to keep this brief."
msgstr "如果将在任何其他上下文中使用个人数据，请在此处添加。 最好保持这个简短。"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:186
msgid "GDPR Notice #3"
msgstr "GDPR 公告 #3"

#: includes/admin/settings/settings-style.php:34
msgid "Show an editor for the ticket description when user submits a ticket."
msgstr "当用户提交工单时，显示工单描述编辑器。"

#: includes/admin/tinymce/langs/wpas_editor_langs.php:13
msgid "Ticket Email Template Tags"
msgstr "工单电子邮件模板标签"

#: includes/admin/tinymce/langs/wpas_editor_langs.php:14
#: includes/admin/tinymce/langs/wpas_editor_langs.php:15
msgid "Awesome Support Email Template Tags"
msgstr "Awesome Support 电子邮件模板标签"

#: includes/admin/tinymce/langs/wpas_editor_langs.php:18
msgid "Select one of the following tags to insert into the email template, at the current cursor location. <br /> <br /> <i>Note that these tags are only applicable on certain settings tabs and screens.  These include the <b>EMAIL</b>, <b>NOTIFICATIONS</b> and <b>SATISFACTION SURVEY</b> settings tabs as well as the <b>RULESET</b> screens. Some tags are applicable on the <b>FAQ</b> and <b>DOCUMENTATION</b> settings screens as well. Using them anywhere else will have no effect!</i>"
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-status.php:1
msgid "The system status is a built-in debugging tool. If you contacted support and you're asked to provide the system status, <strong>click the button below</strong> to copy your system report:"
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:271
msgid "Re-run conversion from 4.0.x to 4.4.0"
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:274
msgid "If your CAPABILITIES are not installed, re-run the 4.x.x to 4.4.0 conversion process. Make sure you have a BACKUP!"
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:278
msgid "Re-run conversion from 4.x.x to 5.0.0"
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:281
msgid "If your CAPABILITIES are not installed, re-run the 4.x.x to 5.0.0 conversion process. Make sure you have a BACKUP!"
msgstr ""

#: includes/class-extension-base.php:226
msgid "You need Awesome Support to activate this addon. Please <a href=\"%s\" target=\"_blank\">install Awesome Support</a> before continuing."
msgstr ""

#: includes/class-extension-base.php:247
msgid "%s requires Awesome Support to be active. Please activate the core plugin first."
msgstr ""

#: includes/class-extension-base.php:251
msgid "Unfortunately, %s can not run on PHP versions older than %s. Read more information about <a href=\"%s\" target=\"_blank\">how you can update</a>."
msgstr ""

#: includes/class-extension-base.php:255
msgid "%s requires Awesome Support version %s or greater. Please update the core plugin first."
msgstr ""

#: includes/class-extension-base.php:259
msgid "%s requires some dependencies that aren&#039;t loaded. Please contact support."
msgstr ""

#: includes/class-extension-base.php:570
msgid "Please <a href=\"%s\">fill-in your product license</a> now. If you don't, your copy of <strong>%s</strong> will <strong>never be updated</strong>."
msgstr ""

#: includes/class-extension-base.php:595
msgid "You must fill-in your product license in order to get future plugin updates. <a href=\"%s\">Click here to do it</a>."
msgstr ""

#: includes/custom-fields/functions-custom-fields.php:828
msgid "Help Desk SaaS Ticket ID"
msgstr ""

#: includes/functions-post-type.php:28
msgctxt "placeholder for main paragraph when adding a new ticket"
msgid "Enter the contents for your new ticket here"
msgstr ""

#: includes/functions-user.php:66 includes/functions-user.php:72
#: includes/functions-user.php:78
msgid "You must check the <b>%s</b> box in order to register a support account on this site."
msgstr ""

#: includes/integrations/wc-account.php:76
msgid "My tickets"
msgstr "我的工单"

#: includes/integrations/wc-account.php:77
msgid "Open a support ticket"
msgstr "打开工单"

#: tracking/class-example-settings.php:43
#: tracking/class-example-settings.php:52
msgid "Example Settings"
msgstr "示例设置"

#: tracking/class-example-settings.php:58
msgid "Text field:"
msgstr "文本字段："

#: tracking/class-example-settings.php:65
msgid "Checkbox"
msgstr "复选框"

#: tracking/class-example-settings.php:72
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: tracking/class-example-settings.php:79
msgid "Opt out"
msgstr "决定退出"

#: tracking/class-example-settings.php:97
msgid "Default setting"
msgstr "默认设置"

#: tracking/class-example-settings.php:128
msgid "You previously opted in to sending tracking details. You can change that setting here."
msgstr ""

#: tracking/class-example-settings.php:140
msgid "Option 1"
msgstr "选项1"

#: tracking/class-example-settings.php:141
msgid "Option 2"
msgstr "选项2"

#: tracking/class-example-settings.php:142
msgid "Option 3"
msgstr "选项3"

#: tracking/class-example-settings.php:148
msgid "These settings are for example only."
msgstr "这些设置仅作为示例。"

#: tracking/class-plugin-usage-tracker.php:145
msgid "Once Weekly"
msgstr "每周一次"

#: tracking/class-plugin-usage-tracker.php:149
msgid "Once Monthly"
msgstr "每月一次"

#: tracking/class-plugin-usage-tracker.php:313
msgid "We can't detect any product information. This is most probably because you have not included the code snippet."
msgstr "我们无法检测到任何有关产品的信息，这很可能是因为你没有包含代码片段。"

#: tracking/class-plugin-usage-tracker.php:806
msgid "Thank you for installing our %1$s. We would like to track its usage on your site. We don't record any sensitive data, only information regarding the WordPress environment and %1$s settings, which we will use to help us make improvements to the %1$s. Tracking is completely optional."
msgstr ""

#: tracking/class-plugin-usage-tracker.php:812
msgid "Thank you for installing our %1$s. We'd like your permission to track its usage on your site and subscribe you to our newsletter. We won't record any sensitive data, only information regarding the WordPress environment and %1$s settings, which we will use to help us make improvements to the %1$s. Tracking is completely optional."
msgstr ""

#: tracking/class-plugin-usage-tracker.php:823
msgid "Allow"
msgstr "允许"

#: tracking/class-plugin-usage-tracker.php:824
msgid "Do Not Allow"
msgstr "不允许"

#: tracking/class-plugin-usage-tracker.php:861
msgid "Thank you for opting in to tracking. Would you like to receive occasional news about this %s, including details of new features and special offers?"
msgstr ""

#: tracking/class-plugin-usage-tracker.php:870
msgid "Yes Please"
msgstr "是的，请"

#: tracking/class-plugin-usage-tracker.php:871
msgid "No Thank You"
msgstr "不，谢谢"

#: tracking/class-plugin-usage-tracker.php:902
msgid "Sorry to see you go"
msgstr "很遗憾看见您离开"

#: tracking/class-plugin-usage-tracker.php:903
msgid "Before you deactivate the plugin, would you quickly give us your reason for doing so?"
msgstr "在停用插件之前，您能否快速告诉我们您这样做的理由？"

#: tracking/class-plugin-usage-tracker.php:905
msgid "Set up is too difficult"
msgstr "设置太难了"

#: tracking/class-plugin-usage-tracker.php:906
msgid "Lack of documentation"
msgstr "缺乏文件"

#: tracking/class-plugin-usage-tracker.php:907
msgid "Not the features I wanted"
msgstr "不是我想要的功能"

#: tracking/class-plugin-usage-tracker.php:908
msgid "Found a better plugin"
msgstr "找到了一个更好的插件"

#: tracking/class-plugin-usage-tracker.php:909
msgid "Installed by mistake"
msgstr "错误安装"

#: tracking/class-plugin-usage-tracker.php:910
msgid "Only required temporarily"
msgstr "只需要暂时"

#: tracking/class-plugin-usage-tracker.php:911
msgid "Didn't work"
msgstr "不能使用"

#: tracking/class-plugin-usage-tracker.php:913
msgid "Details (optional)"
msgstr "细节（可选）"

#: tracking/class-plugin-usage-tracker.php:952
msgid "Submitting form"
msgstr "提交表格"

#: tracking/class-plugin-usage-tracker.php:1012
msgid "Submit and Deactivate"
msgstr "发送并禁用"

#: tracking/class-plugin-usage-tracker.php:1012
msgid "Just Deactivate"
msgstr "只停用"

#: vendor-overrides/titan-framework-overrides/EDD_SL_Plugin_Updater.php:198
msgid "There is a new version of %1$s available. %2$sView version %3$s details%4$s."
msgstr ""

#: vendor-overrides/titan-framework-overrides/EDD_SL_Plugin_Updater.php:206
msgid "There is a new version of %1$s available. %2$sView version %3$s details%4$s or %5$supdate now%6$s."
msgstr ""

#: vendor-overrides/titan-framework-overrides/EDD_SL_Plugin_Updater.php:349
msgid "You do not have permission to install plugin updates"
msgstr ""

#: vendor-overrides/titan-framework-overrides/EDD_SL_Plugin_Updater.php:349
msgid "Error"
msgstr ""

#: vendor-overrides/titan-framework-overrides/class-option-edd-license.php:137
msgid "Your license is valid and active."
msgstr ""

#: vendor-overrides/titan-framework-overrides/class-option-edd-license.php:141
msgid "Your license is invalid."
msgstr ""

#: vendor-overrides/titan-framework-overrides/class-option-edd-license.php:156
msgid "Activate"
msgstr ""

#: vendor-overrides/titan-framework-overrides/class-option-edd-license.php:157
msgid "Your license is valid but inactive. Click the button above to activate it."
msgstr ""

#: vendor-overrides/titan-framework-overrides/class-option-edd-license.php:162
msgid "The remote server did not return a valid response. You can retry by hitting the &laquo;Save&raquo; button again."
msgstr ""

#: vendor-overrides/titan-framework-overrides/class-option-edd-license.php:166
msgid "Your license is expired."
msgstr ""

#: vendor-overrides/titan-framework-overrides/class-option-edd-license.php:170
msgid "Unexpected response from server: "
msgstr ""

#: vendor-overrides/titan-framework-overrides/class-option-edd-license.php:175
msgid "Entering your license key is mandatory to get the product updates."
msgstr ""

#: vendor-overrides/titan-framework-overrides/class-option-edd-license.php:385
msgid "Theme License"
msgstr ""

#: vendor-overrides/titan-framework-overrides/class-option-edd-license.php:386
msgid "Enter your theme license key."
msgstr ""

#: vendor-overrides/titan-framework-overrides/class-option-edd-license.php:387
msgid "License Key"
msgstr ""

#: vendor-overrides/titan-framework-overrides/class-option-edd-license.php:388
msgid "License Action"
msgstr ""

#: vendor-overrides/titan-framework-overrides/class-option-edd-license.php:389
msgid "Deactivate License"
msgstr ""

#: vendor-overrides/titan-framework-overrides/class-option-edd-license.php:390
msgid "Activate License"
msgstr ""

#: vendor-overrides/titan-framework-overrides/class-option-edd-license.php:391
#: vendor-overrides/titan-framework-overrides/class-option-edd-license.php:403
msgid "License status is unknown."
msgstr ""

#: vendor-overrides/titan-framework-overrides/class-option-edd-license.php:392
msgid "Renew?"
msgstr ""

#: vendor-overrides/titan-framework-overrides/class-option-edd-license.php:393
msgid "unlimited"
msgstr ""

#: vendor-overrides/titan-framework-overrides/class-option-edd-license.php:394
msgid "License key is active."
msgstr ""

#: vendor-overrides/titan-framework-overrides/class-option-edd-license.php:395
msgid "Expires %s."
msgstr ""

#: vendor-overrides/titan-framework-overrides/class-option-edd-license.php:396
msgid "You have %1$s / %2$s sites activated."
msgstr ""

#: vendor-overrides/titan-framework-overrides/class-option-edd-license.php:397
msgid "License key expired %s."
msgstr ""

#: vendor-overrides/titan-framework-overrides/class-option-edd-license.php:398
msgid "License key has expired."
msgstr ""

#: vendor-overrides/titan-framework-overrides/class-option-edd-license.php:399
msgid "License keys do not match."
msgstr ""

#: vendor-overrides/titan-framework-overrides/class-option-edd-license.php:400
msgid "License is inactive."
msgstr ""

#: vendor-overrides/titan-framework-overrides/class-option-edd-license.php:401
msgid "License key is disabled."
msgstr ""

#: vendor-overrides/titan-framework-overrides/class-option-edd-license.php:402
msgid "Site is inactive."
msgstr ""

#: vendor-overrides/titan-framework-overrides/class-option-edd-license.php:404
msgid "Updating this theme will lose any customizations you have made. 'Cancel' to stop, 'OK' to update."
msgstr ""

#: vendor-overrides/titan-framework-overrides/class-option-edd-license.php:405
msgid "<strong>%1$s %2$s</strong> is available. <a href=\"%3$s\" class=\"thickbox\" title=\"%4s\">Check out what's new</a> or <a href=\"%5$s\"%6$s>update now</a>."
msgstr ""

#: awesome-support.php:640
msgid "<b>Would you like a discount on your next Awesome Support purchase?</b>  Help us make a better product for you by allowing us to collect some system statistics and adding you to our email list for important updates. We won’t record any sensitive data, only information regarding the WordPress environment and product settings, which we will use to help us make improvements to the product. <b>Tracking is completely optional</b>.  To show our appreciation for helping make Awesome Support better, <b>when you opt-in we will send you a discount code good towards your next purchase</b>. And, opting in would allow us to send you any critical security related information directly - which, in most instances, would be much faster than receiving it from other sources."
msgstr "<b> 您想在下一个Awesome Support 购买折扣吗？ </b> 让我们收集一些系统统计信息, 并将您添加到我们的电子邮件列表中, 以获得重要更新, 帮助我们为您提供更好的产品。我们不会记录任何敏感数据, 只有关于 WordPress 环境和产品设置的信息, 我们将使用它来帮助我们对产品进行改进。<b> 跟踪是完全可选的 </b>。 为了表达我们对帮助让真棒支持变得更好的感谢, <b> 当您选择加入时, 我们将向您发送一个优惠代码, 以便您下次购买 </b>。而且, 选择加入将允许我们直接向您发送任何关键的安全相关信息--在大多数情况下, 它会比从其他来源接收到的要快得多。"

#: awesome-support.php:641
msgid " <a %s>Find out more about what data we collect and how its used.</a> <a %s>View our privacy policy.</a>"
msgstr ""

#: includes/admin/class-admin-help.php:66
msgid "<h2>Default Assignee</h2><p>Even though the plugin will try to assign new tickets to the less busy agents, we need to know who to assign to in case we can't find a perfect fit for the new tickets.</p>"
msgstr "<h2>默认处理人</h2><p>Even though the plugin will try to assign new tickets to the less busy agents, we need to know who to assign to in case we can't find a perfect fit for the new tickets.</p>"

#: includes/admin/class-admin-help.php:71
msgid "Use Select2"
msgstr "使用Select2"

#: includes/admin/class-admin-help.php:72
msgid "<h2>Use SELECT2 For Staff Drop-downs</h2><p>A SELECT2 drop-down is used when you have a large list of items which would take a long time to render on the screen.  Instead, the user gets to limit the list by searching and seeing the results show up in real-time.  Most sites will not hav a large number of agents so this option is usually turned off.</p>"
msgstr ""

#: includes/admin/class-admin-help.php:129
msgid "<p>When setting up your e-mails templates, you can use a certain number of template tags allowing you to dynamically add user-related information at the moment the e-mail is sent. Here is the list of available tags:</p>%s"
msgstr ""

#: includes/admin/class-admin-help.php:157
msgid "Synchronize Products"
msgstr "同步产品"

#: includes/admin/class-admin-help.php:158
msgid "<h2>Synchronize WooCommerce or EDD Products</h2><p>If you have WooCommerce or EDD installed, you will see an option allowing you to turn on synchronization between those plugins and the Awesome Support product list.  But, you cannot synchronize your product list to both simultanously.  If you have both WC and EDD installed and active for some reason then you will be synchronizing with WooCommerce.</p>"
msgstr ""

#: includes/admin/class-admin-help.php:164
msgid "<h2>Slug</h2><p>Change this if you would like the URL for your products to include something other than PRODUCT.</p>"
msgstr "<h2>URL</h2><p>如果您希望产品的 URL 包含产品以外的内容，请更改此选项。</p>"

#: includes/admin/class-admin-help.php:199
#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:25
msgid "Use HTML Template"
msgstr "使用HTML模板"

#: includes/admin/class-admin-help.php:200
msgid "<h2>Use HTML Template</h2><p>Wrap all outgoing emails in a set of pretty HTML forms and tags.  With this option turned on you can set a LOGO and create fancy header and footers around your outgoing email alerts.</p><p>However, if you have another plugin installed that already wraps all WordPress outgoing emails in a fancy HTML template then you should turn this option OFF.</p>"
msgstr ""

#: includes/admin/class-admin-help.php:229
msgid "<h2>Custom Login Page</h2><p>This can be a dangerous setting. It is here to allow advanced users to create their own login / registration page. If you don't like our login form, you can replace it by your own.</p><p>To do so, create a new page containing the form (either with the use of a shortcode or a page template), then set this newly created page as the \"Custom Login / Registration Page\" in the setting below.</p><p><strong>Beware</strong>, setting a wrong page as the custom login page can either show a blank page or create an infinite loop.</p>"
msgstr ""

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:992
msgid "Opening Post"
msgstr ""

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:993
msgid "Replies"
msgstr "回复"

#: includes/admin/class-admin-user.php:118
msgid "Awesome Support: Preferences"
msgstr "Awesome Support: Preferences"

#: includes/admin/class-as-admin-setup-wizard.php:62
msgid "Product Setup"
msgstr "产品设置"

#: includes/admin/class-as-admin-setup-wizard.php:67
msgid "Submit ticket page"
msgstr "提交工单页面"

#: includes/admin/class-as-admin-setup-wizard.php:72
msgid "My ticket Page"
msgstr "我的工单页面"

#: includes/admin/class-as-admin-setup-wizard.php:87
msgid "Let's Go"
msgstr ""

#: includes/admin/class-as-admin-setup-wizard.php:125
msgid "Awesome Support &rsaquo; Setup Wizard"
msgstr "Awesome Support &rsaquo; 安装向导"

#: includes/admin/class-as-admin-setup-wizard.php:193
msgid "Not right now"
msgstr "不是现在"

#: includes/admin/class-as-admin-setup-wizard.php:208
msgid "Welcome to Awesome Support! This setup wizard will help you to quickly configure your new support system so that you can start processing customer requests right away.  So lets get started with our first question!"
msgstr ""

#: includes/admin/class-as-admin-setup-wizard.php:212
msgid "Would you like to turn on support for multiple products?"
msgstr ""

#: includes/admin/class-as-admin-setup-wizard.php:213
msgid "If you only offer support for one product you do not need to turn on multi-product support. But if you offer support for multiple products then you should respond YES to this question."
msgstr ""

#: includes/admin/class-as-admin-setup-wizard.php:214
msgid "Note: You can change your mind later by going to the TICKETS->SETTINGS->PRODUCTS MANAGEMENT tab."
msgstr ""

#: includes/admin/class-as-admin-setup-wizard.php:250
msgid "Which menu would you like to add the SUBMIT TICKET page to?"
msgstr ""

#: includes/admin/class-as-admin-setup-wizard.php:251
msgid "We have created a new page that users can access to submit tickets to your new support system.  However, the page first needs to be added to one of your menus so that the user can easily access it."
msgstr ""

#: includes/admin/class-as-admin-setup-wizard.php:252
#: includes/admin/class-as-admin-setup-wizard.php:300
msgid "Note: If you change your mind later you can remove the page from your menu or add it to a new menu via APPEARANCE->MENUS."
msgstr ""

#: includes/admin/class-as-admin-setup-wizard.php:264
msgid "It looks like you have a brand new install of WordPress without any menus.  So please setup at least one menu first. Click <a href=\""
msgstr ""

#: includes/admin/class-as-admin-setup-wizard.php:298
msgid "Which menu would you like to add the MY TICKETS page to?"
msgstr ""

#: includes/admin/class-as-admin-setup-wizard.php:299
msgid "We have created a new page that users can access to view their existing tickets.  This step allows you to add that page to one of your existing menus so users can easily access it."
msgstr ""

#: includes/admin/class-as-admin-setup-wizard.php:344
msgid "Turn this option on if you would like to assign priorities to your tickets."
msgstr ""

#: includes/admin/class-as-admin-setup-wizard.php:345
msgid "After you have finished with the wizard you can configure your priority levels under TICKETS->PRIORITIES."
msgstr ""

#: includes/admin/class-as-admin-setup-wizard.php:346
msgid "You can also tweak how priorities work by changing settings under the TICKETS->SETTINGS->FIELDS tab."
msgstr ""

#: includes/admin/class-as-admin-setup-wizard.php:380
msgid "Do you want to enable Departments?"
msgstr "你想启用部门吗？"

#: includes/admin/class-as-admin-setup-wizard.php:381
msgid "Turn this option on if you would like to assign departments to your tickets."
msgstr ""

#: includes/admin/class-as-admin-setup-wizard.php:382
msgid "Once enabled, you can configure your list of departments by going to TICKETS->DEPARTMENTS."
msgstr ""

#: includes/admin/class-as-admin-setup-wizard.php:383
msgid "You can turn this off later if you change your mind by going to the TICKETS->SETTINGS->FIELDS tab."
msgstr ""

#: includes/admin/class-as-admin-setup-wizard.php:417
msgid "Your new support system is all set up and ready to go!"
msgstr ""

#: includes/admin/class-as-admin-setup-wizard.php:418
msgid "If your menus are active in your theme your users will now able to register for an account and submit tickets."
msgstr ""

#: includes/admin/class-as-admin-setup-wizard.php:419
msgid "Do you have existing users in your WordPress System?"
msgstr ""

#: includes/admin/class-as-admin-setup-wizard.php:421
msgid "If so, you will want to read <b><u><a %s>this article</a></b></u> on our website."
msgstr ""

#: includes/admin/class-as-admin-setup-wizard.php:423
msgid "Where are my support tickets?"
msgstr ""

#: includes/admin/class-as-admin-setup-wizard.php:424
msgid "You can now access your support tickets and other support options under the new TICKETS menu option."
msgstr ""

#: includes/admin/functions-admin-actions.php:217
#: includes/functions-post.php:814
msgid "Original data not available because detailed logging is not turned on or allowed"
msgstr ""

#: includes/admin/functions-admin-actions.php:223
#: includes/admin/functions-admin-actions.php:226
msgid "Reply #%s was deleted from ticket #%s."
msgstr ""

#: includes/admin/functions-ajax.php:75 includes/admin/functions-ajax.php:126
msgid "Ticket not found"
msgstr "未找到工单"

#: includes/admin/functions-list-table.php:249 includes/scripts.php:200
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: includes/admin/functions-list-table.php:270
msgid "Print Tickets"
msgstr "打印工单"

#: includes/admin/functions-menu.php:29
msgid "Help & Support"
msgstr "帮助和支持"

#: includes/admin/functions-misc.php:150
msgctxt "View ticket reply history"
msgid "History"
msgstr "历史"

#: includes/admin/metaboxes/message.php:54
msgid "Edit"
msgstr ""

#: includes/admin/metaboxes/toolbar-middle.php:29
msgid "View History"
msgstr "查看历史"

#: includes/admin/metaboxes/message.php:59
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: includes/admin/metaboxes/replies.php:180
msgid "CLOSE"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:87
msgid "Render Method"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:90
msgid "How should the attachment be rendered when attachments are using masked links? In-line will try to show attachments in the browser. Download will always download the attachment, regardless of what type it is."
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:93
msgid "Inline"
msgstr "内联"

#: includes/admin/settings/settings-fields.php:14
msgid "Fields"
msgstr "字段"

#: includes/admin/settings/settings-fields.php:154
msgid "We have two options that allow you to create custom fields. Please read <b><u><a %s>this article</a></b></u> on our website to learn about them."
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-general.php:20
msgid "General Admin and Agent Options"
msgstr "常规管理员和代理选项"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:54
#: includes/admin/settings/settings-general.php:88
msgid "Hide Closed Tickets"
msgstr "隐藏已关闭的工单"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:76
msgid "Front-end Options"
msgstr "前端选项"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:78
msgid "These settings control the user experience when they submit or view their tickets"
msgstr "这些设置可在用户提交或查看工单时控制用户体验"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:81
msgid "Tickets Per Page"
msgstr "每页工单数量"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:95
msgid "Hide Ticket ID"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-general.php:98
msgid "Do not show the ticket id in the title when viewing the ticket list"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-general.php:102
msgid "Show Close Ticket Checkbox"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-general.php:105
msgid "Show the checkbox that allow users to close tickets. This affects ALL users. (If you would like to restrict closing tickets to only some users, use WordPress roles and the close_ticket capability instead.)"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-general.php:131
msgid "Control whether certain toolbars are visible to agents"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-general.php:144
msgid "Configure pages where tickets will be displayed - we take special actions when these pages are viewed by the user"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-licenses.php:23
msgid "Data Sharing Disclosure"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-licenses.php:25
msgid "Adding one or more license keys will send information about your domain, system and license status to our servers. By adding a license key you CONSENT to transmitting this information to us in order for us to provide the automatic updates and other services that you are entitled to under your license.  To remove consent, simply remove your license key.  If you choose not to add your license keys you can update your software manually by downloading the latest files from your account dashboard on our website."
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-moderated-registration.php:14
#: includes/admin/settings/settings-moderated-registration.php:18
msgid "Moderated Registration"
msgstr "注册审核"

#: includes/admin/settings/settings-moderated-registration.php:23
msgid "Moderated registrations allow you to approve each user before they can use the ticketing system. <br />If moderated registration is turned on in the Registration Settings tab then the options shown below will allow you to fine-tune the behavior of registrations."
msgstr "通过审核的注册，您可以在每个用户使用票务系统之前批准他们。<br>如果在\"注册设置\"选项卡中启用了仲裁注册，则下面显示的选项将允许您微调注册的行为。"

#: includes/admin/settings/settings-moderated-registration.php:27
msgid "Registration Submission Message"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-moderated-registration.php:30
msgid "This is the message that we show to the user after they submit their registration request."
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-moderated-registration.php:31
msgid "Your account has been created and submitted for review. The administrator will review it and notify you when it has been approved."
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-moderated-registration.php:35
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: includes/admin/settings/settings-moderated-registration.php:40
msgid "Pending Registration Role"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-moderated-registration.php:43
msgid "This is the role that the user will have while a registration is waiting for admin approval. The role should be the internal WordPress role id such as wpas_user and is case sensitive. If you leave this blank the user will have no role on the site while waiting for registration approval."
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-moderated-registration.php:48
msgid "Approved User Role"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-moderated-registration.php:51
msgid "This is the role the user will receive after a user registration request is approved. The role should be the internal WordPress role id such as wpas_user and is case sensitive.  Do not leave this blank."
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-moderated-registration.php:56
msgid "Moderated Registration Email Templates"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-moderated-registration.php:58
msgid "Notify admins and users about pending and approved registrations"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-moderated-registration.php:62
msgid "Email to admin when a user registers"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-moderated-registration.php:71
msgid "Send email to admin when a new user makes a registration request"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-moderated-registration.php:86
#: includes/admin/settings/settings-moderated-registration.php:113
#: includes/admin/settings/settings-moderated-registration.php:142
#: includes/admin/settings/settings-moderated-registration.php:171
msgid "Email Content"
msgstr "邮件内容"

#: includes/admin/settings/settings-moderated-registration.php:89
msgid "Email to users when they register"
msgstr "注册时向用户发送电子邮件"

#: includes/admin/settings/settings-moderated-registration.php:98
msgid "Send email to users when their regisration request is waiting for approval"
msgstr "当他们的心脏请求等待审批时向用户发送电子邮件"

#: includes/admin/settings/settings-moderated-registration.php:118
msgid "Email to users when registration has been approved"
msgstr "注册已获批准时向用户发送电子邮件"

#: includes/admin/settings/settings-moderated-registration.php:127
msgid "Send email to user if their registration request is approved"
msgstr "如果他们的注册请求被批准, 向用户发送电子邮件"

#: includes/admin/settings/settings-moderated-registration.php:147
msgid "Email to users when registration is denied"
msgstr "注册被拒绝时向用户发送电子邮件"

#: includes/admin/settings/settings-moderated-registration.php:156
msgid "Send email to user if their registration request is denied"
msgstr "如果注册请求被拒绝，则向用户发送电子邮件"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:29
msgid "Outgoing notifications are styled with a built-in html template. If you are using an e-mail templating plugin you should deactivate this option."
msgstr "传出通知的样式与内置的 html 模板。如果您使用的是电子邮件模板化插件, 则应停用此选项。"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:81
msgid "This is sent to the user when they open a new ticket."
msgstr "当用户打开新工单时, 此操作将被发送给他们。"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:106
msgid "This is sent to the agent when they are assigned to a ticket."
msgstr "在将其分配给工单时, 会将其发送到客服。"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:131
msgid "This is sent to the user when an agent replies to a ticket."
msgstr "当客服答复工单时, 此操作将发送给用户。"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:156
msgid "This is sent to agents when a new reply is received from a user."
msgstr "当从用户收到新答复时, 此操作将发送到客服。"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:181
msgid "These are sent as alerts to the user before a ticket is automatically closed (requires auto-close add-on otherwise this section is blank)."
msgstr "在自动关闭工单 (需要自动关闭加载项, 否则此部分为空) 之前, 这些将作为警报发送给用户。"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:187
msgid "This is sent to the user when an agent closes a ticket."
msgstr "当客服关闭工单时, 此操作将发送给用户。"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:212
msgid "This is sent to the agent when a user closes a ticket."
msgstr "当用户关闭工单时, 此操作将发送到客服。"

#: includes/admin/settings/settings-permissions.php:14
#: includes/admin/settings/settings-permissions.php:17
#: includes/file-uploader/settings-file-upload.php:79
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: includes/admin/settings/settings-permissions.php:23
msgid "Basic user and agent permissions are handled by WordPress ROLES and CAPABILITIES. <br />\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t   When this plugin was installed, we automatically included roles for agents and users named SUPPORT AGENT and SUPPORT USER.  <br />\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t   You can use these when you set up new users and they are automatically assigned to users that register on our login page.  <br />\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t   BUT, if you have existing users with existing roles that need to open tickets please read <b><u><a %s>this article</a></b></u> on our website. <br />\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t   The rest of this page helps you to control the appearance of some items on your ticket screens."
msgstr "基本的用户和客服权限由 WordPress 角色和功能处理。<br/> 安装此插件后, 我们将自动包含名为 \"支持客服\" 和 \"支持用户\" 的客服和用户的角色。 <br/> 您可以在设置新用户时使用它们, 并自动将它们分配给在我们的登录页上注册的用户。 <br/> 但是, 如果现有用户的现有角色需要打开工单, 请在我们的网站上阅读 <b> <u> <a%s> 这篇文章 </a> </b> </u>。<br/> 此页的其余部分可帮助您控制工单屏幕上某些项目的外观。"

#: includes/admin/settings/settings-permissions.php:63
msgid "Enter a comma separated list of roles that should not see the CUSTOM FIELDS tab. Roles should be the internal WordPress role id such as wpas_agent and are case sensitive. There should be no spaces between the commas and role names when entering multiple roles."
msgstr "输入不应看到\"自定义字段\"选项卡的角色的逗号分隔列表。 角色应为内部 WordPress 角色 ID（如 wpas_agent）且区分大小写。输入多个角色时，逗号和角色名称之间不应有空格。"

#: includes/admin/settings/settings-permissions.php:70
msgid "Enter a comma separated list of roles that should not see the ADDITIONAL INTERESTED PARTIES tab. Roles should be the internal WordPress role id such as wpas_agent and are case sensitive. There should be no spaces between the commas and role names when entering multiple roles."
msgstr "输入不应看到\"附加利益\"选项卡的角色的逗号分隔列表。 角色应为内部 WordPress 角色 ID（如 wpas_agent）且区分大小写。输入多个角色时，逗号和角色名称之间不应有空格。"

#: includes/admin/settings/settings-permissions.php:77
msgid "Enter a comma separated list of roles that should not see the tags metabox. Roles should be the internal WordPress role id such as wpas_agent and are case sensitive. There should be no spaces between the commas and role names when entering multiple roles."
msgstr "输入不应看到标记元框的角色的逗号分隔列表。角色应该是内部 WordPress 角色 ID（如 wpas_agent）并且区分大小写。输入多个角色时，逗号和角色名称之间不应有空格。"

#: includes/admin/settings/settings-permissions.php:82
msgid "Editing History"
msgstr "编辑历史"

#: includes/admin/settings/settings-permissions.php:105
msgid "Roles That Are NOT Allowed to Edit Ticket Content"
msgstr "不允许编辑工单内容的角色"

#: includes/admin/settings/settings-permissions.php:108
msgid "Enter a comma separated list of roles that should NOT be able to edit ticket content. Roles should be the internal WordPress role id such as wpas_agent and are case sensitive. There should be no spaces between the commas and role names when entering multiple roles."
msgstr "输入不应编辑工单内容的角色的逗号分隔列表。角色应该是内部 WordPress 角色 ID（如 wpas_agent）并且区分大小写。输入多个角色时，逗号和角色名称之间不应有空格。"

#: includes/admin/settings/settings-permissions.php:113
msgid "Allow Agents To Edit Their Own Replies"
msgstr "允许代理编辑自己的回复"

#: includes/admin/settings/settings-permissions.php:116
msgid "Would you like agents to be able to edit their own replies?"
msgstr "您是否希望代理能够编辑自己的回复？"

#: includes/admin/settings/settings-permissions.php:121
msgid "Roles That Can Edit All Replies"
msgstr "可以编辑所有回复的角色"

#: includes/admin/settings/settings-permissions.php:124
msgid "Enter a comma separated list of roles that should be able to edit any agent and user reply. Roles should be the internal WordPress role id such as wpas_agent and are case sensitive. There should be no spaces between the commas and role names when entering multiple roles."
msgstr "输入应能够编辑任何代理和用户回复的角色的逗号分隔列表。角色应该是内部 WordPress 角色 ID（如 wpas_agent）并且区分大小写。输入多个角色时，逗号和角色名称之间不应有空格。"

#: includes/admin/settings/settings-permissions.php:129
msgid "Allow Agents To Delete Their Own Replies"
msgstr "允许代理删除自己的回复"

#: includes/admin/settings/settings-permissions.php:132
msgid "Would you like agents to be able to delete their own replies? (FYI: We really do not recommend allowing deletes but you do have the option if you want it!)"
msgstr "您是否希望代理能够删除自己的回复？（FYI：我们真的不建议允许删除，但如果你想的话，你确实有选择！"

#: includes/admin/settings/settings-permissions.php:137
msgid "Roles That Can Delete All Replies"
msgstr "可以删除所有回复的角色"

#: includes/admin/settings/settings-permissions.php:140
msgid "Enter a comma separated list of roles that should be able to delete any agent and user reply. Roles should be the internal WordPress role id such as wpas_agent and are case sensitive. There should be no spaces between the commas and role names when entering multiple roles."
msgstr "输入应能够删除任何代理和用户回复的角色的逗号分隔列表。角色应该是内部 WordPress 角色 ID（如 wpas_agent）并且区分大小写。输入多个角色时，逗号和角色名称之间不应有空格。"

#: includes/admin/settings/settings-permissions.php:145
msgid "Permanently Delete Replies"
msgstr "永久删除回复"

#: includes/admin/settings/settings-permissions.php:148
msgid "Check this to allow replies to be permanently deleted. If you do not check this option, deleted items will end up in the WordPress trash bin which will allow you to see the deletion in-line.  They can be permanently deleted later with most third-party clean-up plugins."
msgstr "选中此选项可永久删除答复。如果不选中此选项，则已删除的项目将最终出现在 WordPress 垃圾桶中，这将允许您逐行查看删除内容。 它们可以在以后使用大多数第三方清理插件永久删除。"

#: includes/admin/settings/settings-permissions.php:153
msgid "Log content edits"
msgstr "日志内容编辑"

#: includes/admin/settings/settings-permissions.php:156
msgid "What level should edits to ticket content and replies be logged?"
msgstr "应记录对工单内容和回复的编辑级别？"

#: includes/admin/settings/settings-permissions.php:157
msgid "Low - only logs whether the ticket or reply was edited. This prevents additional sensitive data from being stored in the log when the intention is to edit out sensitive information."
msgstr "低 - 仅记录是否编辑工单或回复。这样可以防止在有意编辑敏感信息时将其他敏感数据存储在日志中。"

#: includes/admin/settings/settings-permissions.php:158
msgid "High - log the original contents before the reply was edited so that a full history could be maintained"
msgstr "高 - 在编辑回复之前记录原始内容，以便可以保留完整的历史记录"

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:14
#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:18
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:19
msgid "Control how the PRIVACY button appears to the user and the options available with it"
msgstr "控制\"隐私\"按钮在用户中显示的方式及其可用的选项"

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:24
msgid "Show Button"
msgstr "显示按钮"

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:27
msgid "Show the PRIVACY button on the front-end where users can request deletion of their data, export their data and modify their opt-in selections"
msgstr "在前端显示\"隐私\"按钮，用户可以在其中请求删除其数据、导出其数据并修改其选择加入选项"

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:31
msgid "Button Label"
msgstr "按钮标签"

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:34
msgid "Enter the label for the Privacy button in My Tickets page."
msgstr "在\"我的工单\"页面中输入\"隐私\"按钮的标签。"

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:38
msgid "Privacy Popup Heading"
msgstr "隐私弹出标题"

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:41
msgid "Enter content that the user should see at the top of the popup when the Privacy button in the My Tickets page is clicked."
msgstr "单击\"我的工单\"页中的\"隐私\"按钮时，输入用户应在弹出窗口顶部看到的内容。"

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:45
msgid "Privacy Popup Footer"
msgstr "隐私弹出页脚"

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:48
msgid "Enter content that the user should see at the bottom of the popup when the Privacy button in the My Tickets page is clicked."
msgstr "单击\"我的工单\"页中的\"隐私\"按钮时，输入用户应在弹出窗口底部看到的内容。"

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:53
msgid "Tabs"
msgstr "标签"

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:54
msgid "Enable or disable the tabs that will show in the privacy popup"
msgstr "启用或禁用将在隐私弹出窗口中显示的选项卡"

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:58
msgid "Show Consent Tab"
msgstr "显示同意选项卡"

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:61
msgid "Show the tab that allows users to modify their existing consent"
msgstr "显示允许用户修改其现有同意的选项卡"

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:65
msgid "Show Delete Existing Data Tab"
msgstr "显示删除现有数据选项卡"

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:68
msgid "Show the tab that allows users to request deletion of their data"
msgstr "显示允许用户请求删除其数据的选项卡"

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:72
msgid "Show Export Tab"
msgstr "显示导出选项卡"

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:75
msgid "Show the tab that allows users to export their ticket data"
msgstr "显示允许用户导出工单数据的选项卡"

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:80
msgid "Delete Existing Data"
msgstr "删除现有数据"

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:81
msgid "Options when allowing users to request deletion of their data"
msgstr "允许用户请求删除其数据时的选项"

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:88
msgid "This is the subject of the ticket that will be submitted when the user opens a ticket to request deletion of their data"
msgstr "这是当用户打开工单以请求删除其数据的工单时将提交的工单的主题"

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:89
#: includes/gdpr-integration/tab-content/gdpr-delete-existing-data.php:17
msgid "Official Request: Please Delete My Existing Data (\"Right To Be Forgotten\")."
msgstr "正式要求：请删除我现有的数据"

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:92
msgid "Anonymize instead of Delete"
msgstr "匿名化而不是删除"

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:95
msgid "Option to anonymize the user data instead of deleting it - this helps to keep statistics accurate.  New anonymous users will be created and attached to existing tickets."
msgstr "选项匿名化用户数据，而不是删除它 - 这有助于保持统计数据的准确性。 将创建新的匿名用户并将其附加到现有工单。"

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:98
msgid "User Can Submit Additional Information"
msgstr "用户可以提交其他信息"

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:102
msgid "Do you want to allow the user to enter a longer description related to their request to delete their data?"
msgstr "是否要允许用户输入与其删除其数据的请求相关的较长说明？"

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:106
msgid "Periodic Anonymization"
msgstr "定期匿名化"

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:108
msgid "Use the options in this section to enable a periodic cron process to anonymize or delete old tickets"
msgstr "使用本节中的选项启用定期 cron 进程，以匿名化或删除旧工单"

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:111
msgid "Enable Periodic Anonymization"
msgstr "启用定期匿名化"

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:114
msgid "Enable the periodic process that will anonymize or delete old tickets"
msgstr "启用将匿名或删除旧工单的定期进程"

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:118
msgid "Cron Job Interval"
msgstr "Cron任务间隔"

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:121
msgid "How often should we run the anonymization process?  The value entered here is in minutes - 1440 minutes is one day."
msgstr "我们应该多久运行一次匿名化过程？ 此处输入的值以分钟表示 - 1440 分钟是一天。"

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:126
msgid "Ticket Age"
msgstr "工单时长"

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:129
msgid "How old should tickets be before they are anonymized or deleted?  Enter a value in days - default is 180 days or approximately six months."
msgstr "机票在匿名或删除之前应该有多旧？ 输入以天表示的值 - 默认值为 180 天或大约 6 个月。"

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:133
msgid "Delete Tickets"
msgstr "删除工单"

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:137
msgid "Delete tickets instead of anonymizing them.  WARNING: Deleted tickets CANNOT be recovered!"
msgstr "删除工单，而不是匿名。 警告： 已删除的工单无法恢复！"

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:141
msgid "Tickets to Anonymize"
msgstr "匿名工单"

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:145
#: includes/admin/views/system-tools.php:314
msgid "Closed Tickets"
msgstr "关闭的工单"

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:148
msgid "Anonymize CLOSED tickets"
msgstr "匿名已关闭的工单"

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:152
#: includes/admin/views/system-tools.php:306
msgid "Open Tickets"
msgstr "打开工单"

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:155
msgid "Anonymize OPEN tickets"
msgstr "匿名打开工单"

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:160
msgid "Anonymized User ID Options"
msgstr "匿名用户 ID 选项"

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:162
msgid "When anonymizing tickets a random user is created to replace the existing user.  These options control how you create the anonymized user names"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:166
msgid "How should we create the anonymized user?"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:172
msgid "Random one-way hash"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:173
msgid "Use the user id below"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:177
msgid "Anonymized User ID"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-privacy.php:180
msgid "Use this user id for all anonymized tickets. Warning: This should be a VALID user id otherwise you will corrupt your database.  This only applies if the above option is set to USE THE USER ID BELOW."
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-products-management.php:50
msgid "Enter the slug you would like to use for your product urls. If you change this, please go to the WordPress SETTINGS->PERMALINKS page and click the save button to force WP to update its configuration with your new value"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:34
msgid "Moderated registrations"
msgstr "注册审核"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:135
#: includes/admin/settings/settings-registration.php:170
#: includes/admin/settings/settings-registration.php:206
msgid "Mandatory"
msgstr "必填"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:139
#: includes/admin/settings/settings-registration.php:174
#: includes/admin/settings/settings-registration.php:210
msgid "Does the user need to check this option before being able to register?"
msgstr "在注册之前，用户是否需要选中此选项？"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:142
#: includes/admin/settings/settings-registration.php:177
#: includes/admin/settings/settings-registration.php:213
msgid "Can Opt Out"
msgstr "可以退出"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:146
#: includes/admin/settings/settings-registration.php:181
#: includes/admin/settings/settings-registration.php:217
msgid "Is this an option that the user can opt-out from after granting consent?"
msgstr "这是用户在授予同意后可以选择退出的选项吗？"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:98
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:102
msgid "Default Role For New Users"
msgstr "新用户的默认角色"

#: includes/admin/settings/settings-registration.php:105
msgid "The role should be the internal WordPress role id such as wpas_user and is case sensitive.  Do not leave this blank!  This role should have the 5 core Awesome Support capabilities in order for users to be able to submit tickets. Check our documentation for more information."
msgstr "该角色应该是内部WordPress角色ID，例如wpas_user，并且区分大小写。 不要留空！ 此角色应具有5个核心Awesome Support功能，以便用户能够提交工单。 查看我们的文档以获取更多信息"

#: includes/admin/views/opt-in.php:26
msgid "Getting your addon is dead simple: just subscribe to our newsletter and then you will get the free addon by e-mail. We will not spam you. We usually send out newsletters to talk about new features in Awesome Support, let you know when new or updated addons are being released and provide informative articles that show you how to use Awesome Support to its full potential. <a href=\"%s\" %s>View our privacy policy</a>"
msgstr ""

#: includes/admin/views/print-ticket.php:112
msgid "Private note"
msgstr "私人备注"

#: includes/admin/views/system-tools.php:67
msgid "The Blue Blocks Email Template Set Has Been Installed"
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:71
msgid "The Blue Blocks With Satisfaction Survey Elements Email Template Set Has Been Installed"
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:75
msgid "The Elegant Email Template Set Has Been Installed"
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:79
msgid "The Elegant With Satisfaction Survey Elements Email Template Set Has Been Installed"
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:83
msgid "The Simple Email Template Set Has Been Installed"
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:87
msgid "The Default Email Template Set Has Been Installed"
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:91
msgid "The Debug Email Template Set Has Been Installed"
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:105
msgid "Auto delete attachments flag %s on %s tickets"
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:121
msgid "General Tools"
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:186
msgid "Install an email template set"
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:187
msgid "Warning: Using these options will overwrite your email templates in TICKETS->SETTINGS->EMAILS!"
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:191
msgid "Email Template Sets"
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:197
msgid "Blue Blocks"
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:199
#: includes/admin/views/system-tools.php:206
#: includes/admin/views/system-tools.php:214
#: includes/admin/views/system-tools.php:221
#: includes/admin/views/system-tools.php:229
#: includes/admin/views/system-tools.php:237
#: includes/admin/views/system-tools.php:245
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: includes/admin/views/system-tools.php:200
msgid "Install the Blue Blocks email template set into the TICKETS->SETTINGS->EMAIL template fields"
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:204
msgid "Blue Blocks With Satisfaction Survey Elements"
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:207
msgid "Install the Blue Blocks with Satisfaction Survey Elements email template set into the TICKETS->SETTINGS->EMAIL template fields"
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:212
msgid "Elegant"
msgstr "优雅"

#: includes/admin/views/system-tools.php:215
msgid "Install the Elegant email template set into the TICKETS->SETTINGS->EMAIL template fields"
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:219
msgid "Elegant With Satisfaction Survey Elements"
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:222
msgid "Install the Elegant email template set with Satisfaction Survey Elements into the TICKETS->SETTINGS->EMAIL template fields"
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:227
msgid "Simple"
msgstr "简单"

#: includes/admin/views/system-tools.php:230
msgid "Install the Simple email template set into the TICKETS->SETTINGS->EMAIL template fields"
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:238
msgid "Install the Default email template set into the TICKETS->SETTINGS->EMAIL template fields"
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:243
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: includes/admin/views/system-tools.php:246
msgid "Install a debugging email template set into the TICKETS->SETTINGS->EMAIL template fields"
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:254
msgid "Tools to re-run conversion of data after upgrading from an earlier version"
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:258
msgid "Data Conversion Tools"
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:288
msgid "Tools to handle ticket and reply attachments"
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:292
msgid "Auto Delete Attachments Flag"
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:300
#: includes/admin/views/system-tools.php:308
#: includes/admin/views/system-tools.php:316
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: includes/admin/views/system-tools.php:301
#: includes/admin/views/system-tools.php:309
#: includes/admin/views/system-tools.php:317
#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:365
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: includes/admin/views/system-tools.php:302
msgid "Add or Remove auto delete attachments flag on all tickets."
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:310
msgid "Add or Remove auto delete attachments flag on open tickets."
msgstr ""

#: includes/admin/views/system-tools.php:318
msgid "Add or Remove auto delete attachments flag on closed tickets."
msgstr ""

#: includes/admin/views/wpas-help-and-support.php:3
msgid "Help and Support Options"
msgstr ""

#: includes/admin/views/wpas-help-and-support.php:5
msgid "Here are three ways to get help and support for your new helpdesk!"
msgstr ""

#: includes/admin/views/wpas-help-and-support.php:12
msgid "Licensed Users"
msgstr ""

#: includes/admin/views/wpas-help-and-support.php:13
msgid "Users with an active subscription license to one or more of our addons or bundles can open a ticket directly with us."
msgstr ""

#: includes/admin/views/wpas-help-and-support.php:14
msgid "<a href=\"%s\">Open a ticket directly with us</a>"
msgstr ""

#: includes/admin/views/wpas-help-and-support.php:19
msgid "Unlicensed  and Trial Users"
msgstr ""

#: includes/admin/views/wpas-help-and-support.php:20
msgid "Users without a license can open a ticket on our free community supported WordPress.org forum."
msgstr ""

#: includes/admin/views/wpas-help-and-support.php:21
msgid "<a href=\"%s\">Ask for help on WordPress.org</a>"
msgstr ""

#: includes/admin/views/wpas-help-and-support.php:26
msgid "Do you need help and support for other plugins and themes or do you need emergency help for your site?"
msgstr ""

#: includes/admin/views/wpas-help-and-support.php:27
msgid "If so, check out our partners at ValiusWP.com where you can get unlimited 30 minute website fixes and support for one low price per month."
msgstr ""

#: includes/admin/views/wpas-help-and-support.php:28
msgid "Fast, friendly support for all things WordPress at one low monthly price!"
msgstr ""

#: includes/admin/views/wpas-help-and-support.php:29
msgid "<a href=\"%s\">Get started with unlimited fixes with a 10 day trial at ValiusWP.com</a>"
msgstr ""

#: includes/admin/views/wpas-help-and-support.php:34
msgid "Documentation links are located in our <a href=\"%s\">About Page</a>"
msgstr "文档链接位于 <a href=“%s”>About Page</a>。"

#: includes/class-email-notifications.php:318
msgid "Converts into agent name (WordPress Display Name)"
msgstr ""

#: includes/class-email-notifications.php:322
msgid "Converts into the first name of the agent"
msgstr ""

#: includes/class-email-notifications.php:326
msgid "Converts into the last name of the agent"
msgstr ""

#: includes/class-email-notifications.php:334
msgid "Converts into client name (WordPress Display Name)"
msgstr ""

#: includes/class-email-notifications.php:338
msgid "Converts into the first name of the client"
msgstr ""

#: includes/class-email-notifications.php:342
msgid "Converts into the last name of the client"
msgstr ""

#: includes/class-email-notifications.php:350
msgid "Converts into author name (WordPress Display Name)"
msgstr ""

#: includes/class-email-notifications.php:354
msgid "Converts into the first name of the author"
msgstr ""

#: includes/class-email-notifications.php:358
msgid "Converts into the last name of the author"
msgstr ""

#: includes/class-email-notifications.php:362
msgid "Converts into author e-mail address"
msgstr ""

#: includes/class-user-email-notification.php:67
msgid "The user ID provided does not exists"
msgstr ""

#: includes/class-user-email-notification.php:251
msgid "Converts into user ID"
msgstr ""

#: includes/class-user-email-notification.php:255
msgid "Converts into user's first name"
msgstr ""

#: includes/class-user-email-notification.php:259
msgid "Converts into user's last name"
msgstr ""

#: includes/class-user-email-notification.php:263
msgid "Converts into user name (WordPress Display Name)"
msgstr ""

#: includes/class-user-email-notification.php:267
msgid "Displays a link to user profile page"
msgstr ""

#: includes/class-user-email-notification.php:271
msgid "Converts into the user's email address"
msgstr ""

#: includes/custom-fields/field-types/class-cf-upload.php:91
msgid "Drop files here to upload"
msgstr "拖放文件上传"

#: includes/file-uploader/class-file-uploader.php:294
msgid "Automatically delete attachments when a ticket is closed"
msgstr "关闭工单时自动删除附件"

#: includes/file-uploader/class-file-uploader.php:335
msgid "%s attachment auto deleted"
msgstr ""

#: includes/file-uploader/class-file-uploader.php:417
msgid "%s attachment deleted by %s"
msgstr "%s 附件被%s删除"

#: includes/file-uploader/class-file-uploader.php:426
msgid "Attachment deleted."
msgstr "附件删除成功。"

#: includes/admin/metaboxes/replies.php:180
#: includes/file-uploader/class-file-uploader.php:985
msgid "X"
msgstr "X"

#: includes/file-uploader/class-file-uploader.php:1555
msgid "Max files (%s) exceeded."
msgstr ""

#: includes/file-uploader/settings-file-upload.php:45
msgid "Drag and Drop Uploads"
msgstr ""

#: includes/file-uploader/settings-file-upload.php:47
msgid "Enable or disable drag-and-drop uploads as well as pasting of images"
msgstr ""

#: includes/file-uploader/settings-file-upload.php:54
msgid "Enable drag-n-drop uploader for ticket form"
msgstr ""

#: includes/file-uploader/settings-file-upload.php:57
msgid "Enable For All"
msgstr ""

#: includes/file-uploader/settings-file-upload.php:61
msgid "Enable drag-n-drop uploader for all custom upload fields"
msgstr ""

#: includes/file-uploader/settings-file-upload.php:64
msgid "Enable Image Paste"
msgstr ""

#: includes/file-uploader/settings-file-upload.php:68
msgid "Enable pasting of images into drag-n-drop uploader for ticket form when the drag-n-drop uploader is enabled"
msgstr ""

#: includes/file-uploader/settings-file-upload.php:71
msgid "Enable Image Paste For All"
msgstr ""

#: includes/file-uploader/settings-file-upload.php:75
msgid "Enable pasting of images into drag-n-drop uploader for all custom upload fields when the drag-n-drop uploader is enabled"
msgstr ""

#: includes/file-uploader/settings-file-upload.php:81
msgid "Control who can delete ticket or reply attachments"
msgstr ""

#: includes/file-uploader/settings-file-upload.php:85
msgid "Agents Can Delete?"
msgstr "客服可以删除？"

#: includes/file-uploader/settings-file-upload.php:88
msgid "Check this to allow agents to delete attachments"
msgstr ""

#: includes/file-uploader/settings-file-upload.php:92
msgid "Users Can Delete?"
msgstr ""

#: includes/file-uploader/settings-file-upload.php:95
msgid "Check this to allow users to delete attachments"
msgstr ""

#: includes/file-uploader/settings-file-upload.php:99
msgid "Auto-delete On Close?"
msgstr "关闭时自动删除？"

#: includes/file-uploader/settings-file-upload.php:102
msgid "Automatically delete ALL attachments on a ticket when the ticket is closed"
msgstr "关闭工单时自动删除工单上的所有附件"

#: includes/file-uploader/settings-file-upload.php:106
msgid "User Controls Auto-delete Flag?"
msgstr "用户控制自动删除标志？"

#: includes/file-uploader/settings-file-upload.php:109
msgid "Can the user control whether or not attachments should be automatically deleted on close?"
msgstr "用户是否可以控制是否应在关闭时自动删除附件？"

#: includes/functions-post.php:819
msgid "Reply #%1$s located on ticket #%2$s was edited."
msgstr "已编辑工单 #%2$s 上的回复 #%1$s "

#: includes/functions-post.php:1805
msgid "* This reply has been edited.  See the logs for a full history of edits."
msgstr "* 本答复已编辑。 有关编辑的完整历史记录, 请参阅日志。"

#: includes/functions-post.php:1831
msgid "* This ticket has had replies deleted from it.  Depending on your settings at the time of deletion, the logs might have a full history of these edits."
msgstr "* 此工单已删除其答复。 根据您在删除时的设置, 日志可能具有这些编辑的完整历史记录。"

#: includes/functions-post.php:1850
msgid "Nothing found!"
msgstr "什么都没找到！"

#: includes/functions-post.php:1863
msgid "Ticket ID missing. Invalid request!"
msgstr "缺少工单 id，无效的请求"

#: includes/functions-post.php:1872
msgid "No ticket message found. Invalid request!"
msgstr "找不到工单消息，无效的请求"

#: includes/functions-post.php:1882
msgid "Id provided is not a valid ticket. Invalid request!"
msgstr "提供的 id 不是有效的工单，无效的请求"

#: includes/functions-post.php:1892
msgid "No ticket found. Invalid request!"
msgstr "找不到工单，无效的请求"

#: includes/functions-post.php:1919
msgid "You have successfully edited content!"
msgstr "您已成功编辑内容"

#: includes/functions-post.php:1924
msgid "Ticket content #%1$s located on ticket #%2$s was edited."
msgstr ""

#: includes/functions-post.php:1928
msgid "Nothing has been updated. You have same content as before.."
msgstr "未更新任何内容"

#: includes/functions-post.php:1951
msgid "Invalid request!"
msgstr "无效的请求!"

#: includes/functions-post.php:1981
msgid "Edit history found."
msgstr ""

#: includes/functions-post.php:1987
msgid "No edit history found!"
msgstr "找不到编辑历史记录"

#: includes/functions-templating.php:69
msgid "You are currently logged out.  To view tickets you must first login."
msgstr "您当前已注销。 要查看工单, 您必须先登录。"

#: includes/functions-user.php:541
msgid "Your account is not activated yet. Try again later"
msgstr "您的帐户尚未激活，请稍后重试"

#: includes/functions-user.php:1365
msgid "Consent label is required!"
msgstr "需要同意标签"

#: includes/functions-user.php:1368
msgid "Consent action is required! Options are - \"opted-in\" or \"opted-out\""
msgstr "需要同意操作，选项是 - \"选择加入\"或\"选择退出\""

#: includes/functions-user.php:1382
#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:1066
#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:1135
msgid "user"
msgstr "用户"

#: includes/functions-user.php:1394
msgid "on"
msgstr "开"

#: includes/functions-user.php:1600
msgid "Activate User"
msgstr "激活用户"

#: includes/functions-user.php:1602
msgid "Deny User"
msgstr "拒绝用户"

#: includes/functions-user.php:1605
msgid "User has been denied."
msgstr "用户已被拒绝"

#: includes/functions-user.php:1716
msgid "User successfully activated."
msgstr "用户已成功激活"

#: includes/functions-user.php:1725
msgid "Error while activating user, try again later."
msgstr "激活用户时出错，请稍后重试。"

#: includes/functions-user.php:1734
msgid "User successfully denied."
msgstr "用户已成功拒绝"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:172
msgid "GDPR Ticket cleanup cron"
msgstr "GDPR工单清理 cron"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:283
#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:551
msgid "Anonymize Awesome Support Ticket #: %s"
msgstr "匿名工单 #：%s"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:313
msgid "Anonymize Reply on Awesome Support Ticket #: %s. The reply id is: %s"
msgstr "对工单的匿名回复 #: %s。回复ID 为：%s"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:319
#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:555
msgid "Removed Awesome Support Ticket #: %s"
msgstr "已移除的工单 #: %s"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:338
msgid "User Consents cleared"
msgstr "已清除用户同意"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:342
msgid "Added User Consents"
msgstr "添加了用户同意"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:353
msgid "GDPR/Privacy"
msgstr "GDPR/隐私"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:357
msgid "GDPR Consent Bulk Action"
msgstr "GDPR同意批量操作"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:363
msgid "GDPR Consent"
msgstr "GDPR同意"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:366
msgid "Clear User Consent data for all Awesome support Users"
msgstr "清除用户同意数据"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:399
msgid "OPT-IN"
msgstr "选择加入"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:406
msgid "OPT-OUT"
msgstr "选择退出"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:407
msgid "Set "
msgstr "设置 "

#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:431
#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:680
msgid "Awesome Support Data"
msgstr "数据"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:559
msgid "Awesome Support Ticket #: %s was NOT removed because the <i>wpas_before_delete_ticket_via_personal_eraser</i> filter check returned false. This means an Awesome Support add-on prevented this ticket from being deleted in order to preserve data integrity."
msgstr "工单 #: %s 未被删除，因为<i>wpas_before_delete_ticket_via_personal_eraser</i>筛选器检查返回 false。这意味着加载项阻止此工单被删除，以保持数据完整性。"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:567
msgid "No Awesome Support data was found."
msgstr "未找到数据"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:722
msgid "Awesome Support"
msgstr "Awesome Support"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:735
msgid "Ticket Subject"
msgstr "工单主题"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:738
msgid "Ticket Description"
msgstr "票券说明："

#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:747
msgid "Reply "
msgstr "回复 "

#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:760
msgid "Ticket Status"
msgstr "工单状态"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:790
#: includes/gdpr-integration/gdpr-user-profile.php:135
#: includes/gdpr-integration/tab-content/gdpr-add-remove-consent.php:24
msgid "Item"
msgstr "项目"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:801
msgid "Opt In"
msgstr "选择加入"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:807
msgid "Opt Out"
msgstr "不参与"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:815
msgid "Consent Data"
msgstr "同意数据"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:917
msgid "Add/Remove Existing Consent"
msgstr "添加/删除现有承诺"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:923
msgid "Delete my existing data"
msgstr "删除现有数据"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:929
msgid "Export tickets"
msgstr "导出工单"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:972
msgid "Sorry! Something failed"
msgstr "对不起！出现问题"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:1008
msgid "Right to be forgotten mail"
msgstr "被遗忘的权利 - 邮件"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:1008
msgid "requested"
msgstr "请求"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:1021
msgid "We have received your \"Right To Be Forgotten\" request!"
msgstr "我们已收到您的\"被遗忘的权利\"请求！"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:1023
msgid "Something went wrong. Please try again!"
msgstr "出了些问题。 请再试一次！"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:1026
#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:1096
#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:1157
#: includes/gdpr-integration/gdpr-user-profile.php:310
msgid "Cheating huh?"
msgstr "作弊啊？"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:1057
#: includes/gdpr-integration/gdpr-user-profile.php:165
#: includes/gdpr-integration/tab-content/gdpr-add-remove-consent.php:57
msgid "Opted-in"
msgstr "选择"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:1078
msgid "opted-in"
msgstr "选择加入"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:1080
msgid "You have successfully opted-in"
msgstr "您已成功选择加入"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:1090
#: includes/gdpr-integration/gdpr-user-profile.php:193
#: includes/gdpr-integration/tab-content/gdpr-add-remove-consent.php:86
#: includes/gdpr-integration/tab-content/gdpr-add-remove-consent.php:88
msgid "Opt-out"
msgstr "退出"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:1127
msgid "Opted-Out"
msgstr "已选择退出"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:1146
msgid "opted-out"
msgstr "选择退出"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:1149
msgid "You have successfully opted-out"
msgstr "您已成功选择退出"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-privacy-options.php:1154
#: includes/gdpr-integration/gdpr-user-profile.php:198
#: includes/gdpr-integration/gdpr-user-profile.php:203
#: includes/gdpr-integration/tab-content/gdpr-add-remove-consent.php:92
#: includes/gdpr-integration/tab-content/gdpr-add-remove-consent.php:94
#: includes/gdpr-integration/tab-content/gdpr-add-remove-consent.php:98
#: includes/gdpr-integration/tab-content/gdpr-add-remove-consent.php:100
msgid "Opt-in"
msgstr "选择参加"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-user-profile.php:75
#: includes/gdpr-integration/gdpr-user-profile.php:78
msgid "Error deleting "
msgstr ""

#: includes/gdpr-integration/gdpr-user-profile.php:81
msgid "Request not identified, Invalid request"
msgstr "请求未识别，请求无效"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-user-profile.php:119
msgid "Awesome Support: Data Export"
msgstr "数据导出"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-user-profile.php:120
msgid "Export data"
msgstr "导出数据"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-user-profile.php:131
msgid "Awesome Support: Consents Granted"
msgstr "同意"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-user-profile.php:137
#: includes/gdpr-integration/tab-content/gdpr-add-remove-consent.php:26
msgid "Opt-in Date"
msgstr "选择加入日期"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-user-profile.php:138
#: includes/gdpr-integration/tab-content/gdpr-add-remove-consent.php:27
msgid "Opt-out Date"
msgstr "选择退出日期"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-user-profile.php:139
#: includes/gdpr-integration/tab-content/gdpr-add-remove-consent.php:28
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-user-profile.php:155
#: includes/gdpr-integration/tab-content/gdpr-add-remove-consent.php:47
msgid "Terms and Conditions"
msgstr "条款和条件"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-user-profile.php:233
msgid "Awesome Support: Consent Logs"
msgstr "真棒支持：同意日志"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-user-profile.php:296
msgid "Exporting data was successful!"
msgstr "导出数据成功"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-user-profile.php:303
msgid "Download it now.."
msgstr "立即下载"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-user-profile.php:307
msgid "No data exist"
msgstr "不存在任何数据"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-user-profile.php:547
msgid "The destination file does not exists!"
msgstr "目标文件不存在"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-user-profile.php:567
msgid "Ticket ID is empty"
msgstr "工单ID为空"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-user-profile.php:573
msgid "Cannot create zip file"
msgstr "无法创建zip文件"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-user-profile.php:576
msgid "Zip data file not exists!"
msgstr "Zip 数据文件不存在"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-user-profile.php:609
msgid "Attachment not exist"
msgstr "附件不存在"

#: includes/gdpr-integration/gdpr-user-profile.php:613
msgid "Attachment Folder Directory Not Found"
msgstr "未找到附件文件夹目录"

#: includes/gdpr-integration/tab-content/gdpr-delete-existing-data.php:47
msgid "Additional Information"
msgstr "附加信息"

#: includes/gdpr-integration/tab-content/gdpr-export-user-data.php:21
msgid "Export my tickets"
msgstr "导出我的工单"

#: includes/install.php:320
msgid "Thank you for installing Awesome Support. <a href=\""
msgstr ""

#: includes/install.php:321
msgid "If this is not the first time you are using Awesome Support then you should skip this process!"
msgstr ""

#: includes/scripts.php:192
msgid "Edited on"
msgstr "编辑于"

#: includes/scripts.php:202
msgid "Print ticket"
msgstr "打印工单"

#: includes/scripts.php:203
msgid "Print tickets"
msgstr "打印工单"

#: includes/scripts.php:204
msgid "Include replies"
msgstr "包含回复"

#: includes/scripts.php:205
msgid "Include history"
msgstr "包括历史记录"

#: includes/scripts.php:206
msgid "Include private notes"
msgstr "包括私人备注"

#: themes/default/details.php:136
msgid "Load older replies"
msgstr "加载较旧的回复"

#: vendor-overrides/titan-framework-overrides/class-option-edd-license.php:157
msgid "Your license is valid but inactive. Click the button above to activate it. If you see this message after attempting activation then please make sure that your license is not already active on another site."
msgstr ""

#: includes/admin/class-admin-user.php:71
msgid "Awesome Support: Additional User Data"
msgstr "Awesome Support: 额外用户数据"

#: includes/admin/class-admin-user.php:78
msgid "Mobile Phone"
msgstr "移动电话"

#: includes/admin/class-admin-user.php:82
msgid "Office Phone"
msgstr "办公室电话"

#: includes/admin/class-admin-user.php:86
msgid "Home Phone"
msgstr "家庭电话"

#: includes/admin/class-admin-user.php:90
msgid "Other Phone"
msgstr "其他电话"

#: includes/file-uploader/settings-file-upload.php:113
msgid "Agent Controls Auto-delete Flag?"
msgstr "客服控制自动删除标志？"

#: includes/file-uploader/settings-file-upload.php:116
msgid "Can agents control whether or not attachments should be automatically deleted on close?"
msgstr "客服是否可以控制在关闭工单时自动删除附件？"

#: includes/functions-post.php:1981
msgid "Edit history"
msgstr "编辑历史记录"

